# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 志帆 徐 <billxu0521@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-21 11:21-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-13 18:56+0000\n"
"Last-Translator: 志帆 徐 <billxu0521@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:40
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the search operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行搜尋。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:50
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the create operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行建立。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:60
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the batch create operation."
msgstr "%1$s連接器沒有實現批次建立。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:70
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the read operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行讀取。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:80
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the update operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行更新。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:90
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the batch update operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行批次更新。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:111
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the delete operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行刪除。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractAdapter.php:121
#, php-format
msgid "The %1$s adapter does not implement the batch delete operation."
msgstr "%1$s連接器沒有執行批次刪除。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractEntityAdapter.php:269
#, php-format
msgid "The \"%1$s\" field is not available in the %2$s entity class."
msgstr "這%2$s實體類別不存在%1$s欄位。"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractEntityAdapter.php:614
#: application/src/Api/Manager.php:209
#, php-format
msgid "Permission denied for the current user to %1$s the %2$s resource."
msgstr "目前使用者對%2$s資源的%1$s權限受限制"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractEntityAdapter.php:656
#, php-format
msgid "%1$s entity with criteria %2$s not found"
msgstr "找不到符合條件%2$s的實體%1$s"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:140
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:145
msgid "Welcome to your new site. This is an example page."
msgstr "歡迎來到您的新網站。這是一個範例頁面。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:388
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: application/src/Api/Manager.php:201
#, php-format
msgid "The API does not support the \"%s\" resource."
msgstr "API不支持“%s”資源。"

#: application/src/Api/Representation/AbstractResourceEntityRepresentation.php:515
#: application/view/common/block-layout/browse-preview.phtml:15
#: application/view/omeka/site/item-set/browse.phtml:23
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:58
msgid "[Untitled]"
msgstr "[無標題]"

#: application/src/Api/Representation/ResourceTemplatePropertyRepresentation.php:128
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:87
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: application/src/Controller/Admin/AssetController.php:48
msgid "Asset uploads must be POSTed."
msgstr "素材上傳必須使用HTTP POST方法。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:214
msgid "Add another item?"
msgstr "新增下一個條目？"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:36
msgid "Add another item set?"
msgstr "新增其他條目集？"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:70
#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:77
#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:47
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:71
#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:78
#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:48
msgid "Not active"
msgstr "未啟動"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:72
#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:79
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:73
#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:80
msgid "Needs upgrade"
msgstr "需要升級"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:74
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:81
msgid "Not found"
msgstr "未發現"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:82
msgid "Invalid module"
msgstr "無效模組"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:83
msgid "Invalid INI"
msgstr "無效INI設定"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:84
msgid "Invalid Omeka S version"
msgstr "無效Omeka S版本"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:514
msgid "Add another resource template?"
msgstr "新增下一個資源範本？"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:117
msgid "Add another user?"
msgstr "新增下一個使用者？"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:92
msgid "Must provide a vocabulary file or a vocabulary URL"
msgstr "必須提供詞彙檔或是詞彙URL"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:101
msgid "Import another vocabulary?"
msgstr "匯入下一個詞彙？"

#: application/src/DataType/Resource/AbstractResource.php:51
#, php-format
msgid "Resource not found with id %s."
msgstr "未找到id為%s的資源。"

#: application/src/Db/Migration/Manager.php:112
msgid "Migration file did not contain the expected class"
msgstr "搬遷檔案不包含預期的類別"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:22
#, php-format
msgid "be a minimum of %s characters in length."
msgstr "長度至少為%s個字符。"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:26
#, php-format
msgid "contain at least %s lowercase characters."
msgstr "至少包含%s個小寫字符。"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:30
#, php-format
msgid "contain at least %s uppercase characters."
msgstr "至少包含%s個大寫字符。"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:34
#, php-format
msgid "contain at least %s numbers."
msgstr "至少包含%s個數字。"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:41
#, php-format
msgid "contain at least %1$s symbols: %2$s"
msgstr ""

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:45
msgid "Password must:"
msgstr "密碼必須："

#: application/src/Media/Ingester/Fallback.php:33
#: application/view/common/navigation-link-form/fallback.phtml:4
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: application/src/Media/Renderer/IIIF.php:14
msgid "OpenSeadragon is not available unless JavaScript is enabled."
msgstr "除非啟用JavaScript，否則OpenSeadragon不可用。"

#: application/src/Module/Manager.php:170
#, php-format
msgid "Module \"%1$s\" is marked as \"%2$s\" and cannot be activated"
msgstr "模組%1$s被標記為%2$s，並且不能啟用"

#: application/src/Module/Manager.php:181
#, php-format
msgid "Module \"%s\" not in database during activation"
msgstr "啟動時模組“%s”不在資料庫中"

#: application/src/Module/Manager.php:202
#, php-format
msgid "Module \"%1$s\" is marked as \"%2$s\" and cannot be deactivated"
msgstr "模組%1$s被標記為%2$s，並且不能禁用"

#: application/src/Module/Manager.php:213
#, php-format
msgid "Module \"%s\" not in database during deactivation"
msgstr "禁用時模組“%s”不在資料庫中"

#: application/src/Module/Manager.php:233
#, php-format
msgid "Module \"%1$s\" is marked as \"%2$s\" and cannot be installed"
msgstr "模組%1$s被標記為%2$s，並且不能安裝"

#: application/src/Module/Manager.php:271
#, php-format
msgid "Module \"%1$s\" is marked as \"%2$s\" and cannot be uninstalled"
msgstr "模組%1$s被標記為%2$s，並且不能移除"

#: application/src/Module/Manager.php:288
#, php-format
msgid "Module \"%s\" not found in database during uninstallation"
msgstr "卸載時模組“%s”不在資料庫中"

#: application/src/Module/Manager.php:309
#, php-format
msgid "Module \"%1$s\" is marked as \"%2$s\" and cannot be upgraded"
msgstr "模組%1$s被標記為%2$s，並且不能升級"

#: application/src/Module/Manager.php:331
#, php-format
msgid "Module \"%s\" not found in database during upgrade"
msgstr "升級時在資料庫中未發現“%s”模組"

#: application/src/Module/Manager.php:410
#, php-format
msgid "Permission denied for the current user to %1$s the %2$s module."
msgstr "目前使用者對模組%2$s的%1$s權限有限制"

#: application/src/Mvc/MvcListeners.php:445
#, php-format
msgid ""
"Permission denied for the current user to access the %1$s action of the %2$s"
" controller."
msgstr "目前使用者被拒絕授予權限於%2$s控制器的%1$s操作。"

#: application/src/Site/BlockLayout/Fallback.php:37
msgid "This layout is invalid."
msgstr "這個布局無效。"

#: application/src/Site/BlockLayout/ItemShowcase.php:22
#: application/src/Site/BlockLayout/Media.php:22
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: application/src/Site/BlockLayout/LineBreak.php:43
msgid "Break type"
msgstr "斷路類型"

#: application/src/Site/BlockLayout/TableOfContents.php:28
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: application/src/Site/BlockLayout/TableOfContents.php:29
msgid "Number of child page levels to display"
msgstr "要顯示的子頁層級數目"

#: application/src/Site/Navigation/Link/Page.php:37
msgid "[Missing Page]"
msgstr ""

#: application/src/Site/Navigation/Translator.php:60
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: application/src/Stdlib/Mailer.php:171
#, php-format
msgid ""
"Greetings, %1$s!\n"
"\n"
"It seems you have forgotten your password for %5$s at %2$s\n"
"\n"
"To reset your password, click this link:\n"
"%3$s\n"
"\n"
"Your reset link will expire on %4$s."
msgstr ""
"歡迎您，%1$s！\n"
"\n"
"似乎您已經忘記了在%2$s的為%5$s設定的密碼\n"
"\n"
"要重置您的密碼，請點擊該連結：\n"
"%3$s\n"
"\n"
"您的重置連結將於%4$s到期。"

#: application/src/Stdlib/Mailer.php:193
#, php-format
msgid "Reset your password for %s"
msgstr "為%s重設您的密碼"

#: application/src/Stdlib/Mailer.php:209
#, php-format
msgid ""
"Greetings!\n"
"\n"
"A user has been created for you on %5$s at %1$s\n"
"\n"
"Your username is your email: %2$s\n"
"\n"
"Click this link to set a password and begin using Omeka S:\n"
"%3$s\n"
"\n"
"Your activation link will expire on %4$s. If you have not completed the user activation process by the time the link expires, you will need to request another activation email from your site administrator."
msgstr ""
"歡迎！\n"
"\n"
"已為您在%5$s於%1$s創建了使用者\n"
"\n"
"您的使用者名是您的信箱：%2$s\n"
"\n"
"點擊該連結設定密碼並開始使用Omeka S：\n"
"%3$s\n"
"\n"
"您的啟用連結將於%4$s到期。如果在連結過期後您尚未完成使用者啟用程序，您將需要向您的網站管理員請求另一個啟用信箱。"

#: application/src/Stdlib/Mailer.php:233
#, php-format
msgid "User activation for %s"
msgstr "為%s啟用使用者"

#: application/src/View/Helper/BlockShowTitleSelect.php:33
msgid "Show attachment title"
msgstr "顯示附件標題"

#: application/src/View/Helper/BlockThumbnailTypeSelect.php:42
msgid "Thumbnail type"
msgstr "縮圖類型"

#: application/src/View/Helper/CancelButton.php:14
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/update.phtml:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: application/src/View/Helper/PasswordRequirements.php:40
#, php-format
msgid "Password must be a minimum of %s characters in length."
msgstr "密碼的長度必須至少為 %s 個字符。"

#: application/src/View/Helper/PasswordRequirements.php:46
#, php-format
msgid "Password must contain at least %s lowercase characters."
msgstr "密碼必須至少包含 %s 個小寫字符。"

#: application/src/View/Helper/PasswordRequirements.php:52
#, php-format
msgid "Password must contain at least %s uppercase characters."
msgstr "密碼必須至少包含 %s 個大寫字符。"

#: application/src/View/Helper/PasswordRequirements.php:58
#, php-format
msgid "Password must contain at least %s numbers."
msgstr "密碼必須至少包含 %s 個數字。"

#: application/src/View/Helper/PasswordRequirements.php:67
#, php-format
msgid "Password must contain at least %1$s symbols: <code>%2$s</code>"
msgstr "密碼必須包含至少%1$s符號<code>%2$s</code>"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:32
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:66
msgid "is exactly"
msgstr "完全一致"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:33
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:67
msgid "is not exactly"
msgstr "不完全一致"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:34
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:68
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:35
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:69
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:36
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:70
msgid "is resource with ID"
msgstr "是附有ID的資源"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:37
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:71
msgid "is not resource with ID"
msgstr "不是附有ID的資源"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:38
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:72
msgid "has any value"
msgstr "有任意值"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:39
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:73
msgid "has no values"
msgstr "沒有值"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:47
#: application/view/common/advanced-search/fulltext.phtml:6
msgid "Search full-text"
msgstr "搜尋全文"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:60
#: application/view/common/linked-resources.phtml:33
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:75
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:40
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:73
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:30
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:38
#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:41
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:17
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:81
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:23
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:45
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:32
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:18
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:22
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:64
msgid "Unknown class"
msgstr "未知類別"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:102
msgid "Unknown property"
msgstr "未知屬性"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:105
msgid "[Any property]"
msgstr "[任意屬性]"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:113
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:51
msgid "OR"
msgstr "或"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:115
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:50
msgid "AND"
msgstr "和"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:124
#: application/view/common/cross-site-search/advanced-item-form.phtml:5
#: application/view/common/cross-site-search/advanced-item-set-form.phtml:5
#: application/view/common/cross-site-search/fulltext-form.phtml:7
#: application/view/common/search-form.phtml:17
#: application/view/common/search-form.phtml:18
#: application/view/common/search-form.phtml:19
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:62
#: application/view/omeka/admin/item-set/search.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/item-set/sidebar-select.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/item/search.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:24
#: application/view/omeka/admin/media/search.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/media/sidebar-select.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/user/search.phtml:12
#: application/view/omeka/search/index.phtml:2
#: application/view/omeka/site/item-set/search.phtml:13
#: application/view/omeka/site/item/search.phtml:13
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:137
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:141
msgid "Unknown template"
msgstr "未知範本"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:156
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:34
msgid "Item set"
msgstr "條目集"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:160
msgid "Unknown item set"
msgstr "未知條目集"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:168
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:54
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:172
msgid "Unknown user"
msgstr "未知使用者"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:178
msgid "Site"
msgstr "網站"

#: application/src/View/Helper/SearchFilters.php:182
#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:75
msgid "Unknown site"
msgstr "未知網站"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:49
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:78
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:17
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:54
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:59
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:80
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:29
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:55
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:62
msgid "Unknown role"
msgstr "未知角色"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:66
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:35
msgid "Is active"
msgstr "啟動中"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:67
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:37
msgid "yes"
msgstr "確定"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:67
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:37
msgid "no"
msgstr "取消"

#: application/src/View/Helper/SearchUserFilters.php:71
#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:53
msgid "Has permission in site"
msgstr "擁有站內許可"

#: application/src/View/Helper/UploadLimit.php:26
#, php-format
msgid "The maximum upload size is %s MB."
msgstr "最大上傳尺寸是%sMB。"

#: application/src/View/Helper/UserBar.php:120
#: application/src/View/Helper/UserBar.php:166
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:109
#: application/view/omeka/admin/item-set/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:107
#: application/view/omeka/admin/item/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:43
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:117
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:72
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:101
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:60
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/edit.phtml:7
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:75
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:15
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:80
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: application/src/View/Helper/UserBar.php:159
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:17
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:28
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: application/view/common/advanced-search/item-sets.phtml:15
msgid "Search by item set"
msgstr "按條目集搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/item-sets.phtml:16
#: application/view/common/advanced-search/owner.phtml:4
#: application/view/common/advanced-search/resource-class.phtml:16
#: application/view/common/advanced-search/resource-template.phtml:17
#: application/view/common/advanced-search/site.phtml:4
#: application/view/common/form-row.phtml:16
#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:28
msgid "Expand"
msgstr "擴展"

#: application/view/common/advanced-search/item-sets.phtml:18
msgid "Searches for items that are assigned to any of these item sets."
msgstr "搜尋被分配給這裡任意一個條目集的條目。"

#: application/view/common/advanced-search/item-sets.phtml:20
#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:23
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:42
msgid "Add new item set"
msgstr "新增新條目集"

#: application/view/common/advanced-search/item-sets.phtml:35
#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:76
#: application/view/common/advanced-search/resource-class.phtml:32
#: application/view/common/advanced-search/resource-template.phtml:33
#: application/view/common/block-layout.phtml:12
#: application/view/common/data-type-wrapper.phtml:18
#: application/view/common/media-field-wrapper.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:48
msgid "Remove value"
msgstr "移除值"

#: application/view/common/advanced-search/media-type.phtml:6
msgid "Search by MIME type"
msgstr "以MIME型態搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/owner.phtml:3
msgid "Search by owner"
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/owner.phtml:6
msgid "Searches for resources that are owned by this user."
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:33
msgid "Query text"
msgstr "查詢字串"

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:39
msgid "Search by value"
msgstr "以值搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:40
msgid "Add new value"
msgstr "新增新值"

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:58
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:65
msgid "Query type"
msgstr "查詢類型"

#: application/view/common/advanced-search/resource-class.phtml:15
msgid "Search by class"
msgstr "以類別搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/resource-class.phtml:18
msgid "Searches for resources that are any of these classes."
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/resource-class.phtml:20
msgid "Add new class"
msgstr "新增新類別"

#: application/view/common/advanced-search/resource-template.phtml:16
msgid "Search by template"
msgstr "依樣板搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/resource-template.phtml:19
msgid "Searches for resources that use any of these templates."
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/resource-template.phtml:21
msgid "Add new template"
msgstr "新增新樣板"

#: application/view/common/advanced-search/site.phtml:3
msgid "Search by site"
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/site.phtml:6
msgid "Searches for items that are assigned to this site."
msgstr ""

#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:17
msgid "Search by email"
msgstr "依照信箱搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:25
msgid "Search by name"
msgstr "依照名字搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:33
msgid "Search by role"
msgstr "依照角色搜尋"

#: application/view/common/advanced-search/users.phtml:44
msgid "Search by activity"
msgstr "依照活動搜尋"

#: application/view/common/asset-form.phtml:34
msgid "[No asset selected]"
msgstr "[尚未選擇素材]"

#: application/view/common/asset-form.phtml:37
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: application/view/common/asset-form.phtml:40
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:8
#: application/view/common/attachments-form.phtml:28
msgid "No item selected"
msgstr "尚未選擇條目"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:10
#: application/view/common/attachments-form.phtml:51
msgid "Open attachment options"
msgstr "打開附件選項"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:11
#: application/view/common/attachments-form.phtml:52
msgid "Delete attachment"
msgstr "刪除附件"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:12
#: application/view/common/attachments-form.phtml:53
msgid "Restore attachment"
msgstr "還原附件"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:20
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: application/view/common/attachments-form.phtml:60
msgid "Add attachment"
msgstr "新增附件"

#: application/view/common/block-layout.phtml:10
msgid "Block to be removed"
msgstr "將被移除的段落"

#: application/view/common/block-layout.phtml:13
#: application/view/common/data-type-wrapper.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:52
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show-property-row.phtml:41
msgid "Restore value"
msgstr "還原值"

#: application/view/common/block-layout/item-with-metadata.phtml:12
#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:70
#: application/view/common/data-type/resource.phtml:29
#: application/view/common/item-set-selector.phtml:11
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:72
#: application/view/omeka/admin/item-set/add.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:29
#: application/view/omeka/admin/item-set/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item-set/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:26
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:16
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:63
#: application/view/omeka/admin/user/show-details.phtml:17
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:23
#: application/view/omeka/site/item-set/browse.phtml:8
#: application/view/omeka/site/item/show.phtml:24
msgid "Item sets"
msgstr "條目集"

#: application/view/common/cross-site-search/advanced-item-form.phtml:4
#: application/view/common/cross-site-search/advanced-item-set-form.phtml:4
#: application/view/omeka/admin/item-set/search.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/item/search.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/media/search.phtml:12
msgid "Reset"
msgstr "重啟"

#: application/view/common/cross-site-search/item-results.phtml:3
#: application/view/omeka/search/items-advanced.phtml:2
#: application/view/omeka/site/item/search.phtml:6
msgid "Advanced item search"
msgstr "進階條目搜尋"

#: application/view/common/cross-site-search/item-results.phtml:8
#, php-format
msgid "Item results for \"%s\""
msgstr ""

#: application/view/common/cross-site-search/item-set-results.phtml:3
#: application/view/omeka/search/item-sets-advanced.phtml:2
msgid "Advanced item set search"
msgstr ""

#: application/view/common/cross-site-search/item-set-results.phtml:8
#, php-format
msgid "Item set results for \"%s\""
msgstr ""

#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:6
#: application/view/omeka/site/index/search.phtml:8
#, php-format
msgid "Search results for “%s”"
msgstr "在“%s”中的搜尋結果"

#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:13
#: application/view/omeka/site/item/show.phtml:32
msgid "Site pages"
msgstr ""

#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:24
#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:55
#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:85
#: application/view/omeka/site/index/search.phtml:40
#, php-format
msgid "View all results (%s total)"
msgstr "查看所有結果（總計%s)"

#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:40
#: application/view/common/data-type/resource.phtml:22
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:68
#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:79
#: application/view/omeka/admin/item/add.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:29
#: application/view/omeka/admin/item/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/property/show-details.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/resource-class/show-details.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show-details.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/user/show-details.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:15
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:22
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:39
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:41
msgid "Items"
msgstr "條目"

#: application/view/common/cross-site-search/results.phtml:97
#: application/view/omeka/site/index/search.phtml:11
msgid "No result found"
msgstr ""

#: application/view/common/cross-site-search/site-page-results.phtml:3
#, php-format
msgid "Site page results for \"%s\""
msgstr ""

#: application/view/common/data-type-wrapper.phtml:12
#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:23
msgid "Omeka resource"
msgstr "Omeka資源"

#: application/view/common/data-type-wrapper.phtml:16
msgid "Value to be removed"
msgstr "將被移除的值"

#: application/view/common/data-type-wrapper.phtml:21
#: application/view/common/media-field-wrapper.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:42
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:51
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:30
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:53
#: application/view/omeka/site-admin/index/add-page.phtml:18
#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:26
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:15
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:18
msgid "Make private"
msgstr "設定為私密"

#: application/view/common/data-type/literal.phtml:4
msgid "Set language"
msgstr "設定語言"

#: application/view/common/data-type/literal.phtml:5
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: application/view/common/data-type/resource.phtml:14
msgid "No resource selected"
msgstr "尚未選擇資源"

#: application/view/common/data-type/resource.phtml:36
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:76
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:36
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:88
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:31
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:17
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/media/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/page/attachment-item-options.phtml:32
#: application/view/omeka/site/media/show.phtml:8
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: application/view/common/data-type/uri.phtml:6
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:44
#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:24
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: application/view/common/data-type/uri.phtml:12
#: application/view/common/navigation-link-form/browse.phtml:8
#: application/view/common/navigation-link-form/page.phtml:15
#: application/view/common/navigation-link-form/url.phtml:8
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:45
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:44
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:55
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:38
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:44
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:37
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:20
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: application/view/common/delete-confirm.phtml:8
#: application/view/common/item-set-selector.phtml:6
#: application/view/common/property-selector.phtml:6
#: application/view/common/resource-select-sidebar.phtml:6
#: application/view/common/resource-select-sidebar.phtml:12
#: application/view/common/site-selector.phtml:2
#: application/view/common/user-selector.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:146
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:153
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:171
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:144
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:151
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:169
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:70
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:154
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:163
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:181
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:159
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:99
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:43
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:52
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:137
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:146
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:164
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:93
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:50
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:101
#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:26
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:51
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:102
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: application/view/common/delete-confirm.phtml:12
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除%s"

#: application/view/common/delete-confirm.phtml:13
#, php-format
msgid "Are you sure you would like to delete this %s?"
msgstr "您確定要刪除這個%s嗎？"

#: application/view/common/filter-selector.phtml:6
msgid "No filter"
msgstr "沒有過濾"

#: application/view/common/filter-selector.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:14
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: application/view/common/form-row.phtml:20
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: application/view/common/item-set-selector.phtml:8
msgid "Click on an item set to add it to the edit panel."
msgstr "點擊一個條目集，加入到編輯面板中。"

#: application/view/common/item-set-selector.phtml:9
msgid "Filter item sets"
msgstr "過濾條目集"

#: application/view/common/item-set-selector.phtml:18
#: application/view/common/site-selector.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:93
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:17
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:91
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:8
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:56
#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:101
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:62
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:57
msgid "[no owner]"
msgstr "[無所有者]"

#: application/view/common/item-set-selector.phtml:31
#: application/view/common/property-selector.phtml:33
#: application/view/common/site-selector.phtml:20
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: application/view/common/linked-resources.phtml:15
msgid "Filter by property"
msgstr "按屬性過濾"

#: application/view/common/linked-resources.phtml:17
msgid "All"
msgstr "所有"

#: application/view/common/linked-resources.phtml:31
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:73
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:72
#: application/view/omeka/admin/item/manage-item-sets.phtml:33
#: application/view/omeka/admin/item/manage-sites.phtml:39
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:9
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:79
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:7
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:39
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:73
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:28
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:15
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:48
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:14
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: application/view/common/linked-resources.phtml:32
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:68
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:28
msgid "Alternate label"
msgstr "替代標籤"

#: application/view/common/navigation-link-form/browse.phtml:7
#: application/view/common/navigation-link-form/page.phtml:13
#: application/view/common/navigation-link-form/url.phtml:7
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: application/view/common/navigation-link-form/browse.phtml:9
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: application/view/common/navigation-link-form/page.phtml:14
#: application/view/common/pagination.phtml:8
#: application/view/common/sidebar-pagination.phtml:5
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: application/view/common/navigation-link-form/url.phtml:9
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: application/view/common/pagination.phtml:9
#: application/view/common/sidebar-pagination.phtml:6
#, php-format
msgid "of %s"
msgstr "是%s的"

#: application/view/common/pagination.phtml:13
#: application/view/common/sidebar-pagination.phtml:9
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: application/view/common/pagination.phtml:19
#: application/view/common/sidebar-pagination.phtml:15
#: application/view/common/site-page-pagination.phtml:4
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: application/view/common/pagination.phtml:28
#, php-format
msgid "%1$s–%2$s of %3$s"
msgstr "%3$s之%1$s-%2$s"

#: application/view/common/pagination.phtml:30
msgid "0 results"
msgstr "0結果"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:7
msgid "Select property"
msgstr "選擇屬性"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:12
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:76
msgid "Add text value"
msgstr "新增文本值"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:17
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:31
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:46
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:66
#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:75
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:38
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:33
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:18
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:32
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:47
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:67
msgid "Not public"
msgstr "非公開的"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:20
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:34
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:49
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:26
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:77
msgid "Add resource value"
msgstr "新增資源值"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:30
msgid "Resource ID"
msgstr "資源ID"

#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:40
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:78
msgid "Add URI value"
msgstr "新增URI值"

#: application/view/common/property-selector.phtml:10
msgid "Click on a property to add it to the edit panel."
msgstr "點擊一個屬性，加入到編輯面板中。"

#: application/view/common/property-selector.phtml:12
msgid "Filter properties"
msgstr "過濾屬性"

#: application/view/common/resource-fields.phtml:45
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:32
msgid "Add property"
msgstr "新增屬性"

#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:28
#: application/view/omeka/site-admin/page/attachment-item-options.phtml:35
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:57
msgid "Collapse"
msgstr "摺疊"

#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:13
msgid "Property term for development use"
msgstr "開發使用的屬性術語"

#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:18
msgid "Select the first value type."
msgstr "選擇第一個值類型。"

#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:21
#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:27
#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:30
#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:31
msgid "Add value"
msgstr "新增值"

#: application/view/common/resource-form-templates.phtml:22
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: application/view/common/resource-select-sidebar.phtml:20
msgid "Select resource"
msgstr "選擇資源"

#: application/view/common/site-page-pagination.phtml:3
msgid "Prev"
msgstr "上一個"

#: application/view/common/site-selector.phtml:4
msgid "Click on a site to add it to the edit panel."
msgstr ""

#: application/view/common/site-selector.phtml:5
msgid "Filter sites"
msgstr ""

#: application/view/common/site-selector.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:17
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:28
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:72
#: application/view/omeka/index/index.phtml:6
#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:12
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:8
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:21
#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:10
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:20
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:41
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:33
msgid "Sites"
msgstr "網站"

#: application/view/common/sort-link.phtml:4
msgid "Switch to descending order"
msgstr "轉換至降序排列"

#: application/view/common/sort-link.phtml:6
msgid "Switch to ascending order"
msgstr "轉換至升序排列"

#: application/view/common/sort-link.phtml:8
#, php-format
msgid "Sort by %s"
msgstr "按%s排序"

#: application/view/common/sort-selector.phtml:7
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: application/view/common/sort-selector.phtml:13
msgid "Sort order"
msgstr "排序"

#: application/view/common/sort-selector.phtml:14
msgid "Ascending"
msgstr "升序排列"

#: application/view/common/sort-selector.phtml:15
msgid "Descending"
msgstr "降序排列"

#: application/view/common/sort-selector.phtml:17
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: application/view/common/user-bar.phtml:22
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:48
#, php-format
msgid "Signed in as %s"
msgstr "登入為%s"

#: application/view/common/user-bar.phtml:25
#: application/view/layout/layout-admin.phtml:52
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: application/view/common/user-bar.phtml:28
#: application/view/omeka/login/login.phtml:5
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: application/view/common/user-selector.phtml:11
msgid "Click on a user to add it to the edit panel."
msgstr "點擊一個使用者將其新增到編輯面板。"

#: application/view/common/user-selector.phtml:14
msgid "Filter users"
msgstr "過濾使用者"

#: application/view/common/user-selector.phtml:16
#, php-format
msgid "Users (%s)"
msgstr "使用者(%s)"

#: application/view/common/version-notification.phtml:8
#, php-format
msgid "A new version of Omeka S is available. %s"
msgstr "Omeka S 的新版本已經可用了。%s"

#: application/view/common/version-notification.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:62
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:55
msgid "Get the new version."
msgstr "獲取新版本。"

#: application/view/error/403.phtml:4
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: application/view/error/404.phtml:4
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: application/view/error/404.phtml:6
msgid ""
"The page you are trying to view does not exist. Use the back button to "
"return to the last page."
msgstr ""

#: application/view/error/404.phtml:14
#, php-format
msgid "Reason: %s"
msgstr "原因：%s"

#: application/view/error/index.phtml:4
msgid "Omeka S encountered an error"
msgstr "Omeka S遭遇了一個錯誤"

#: application/view/error/index.phtml:11
msgid "Details:"
msgstr "細節："

#: application/view/error/index.phtml:18
#, php-format
msgid ""
"To learn how to see more detailed information about this error, see the "
"Omeka S User Manual page on %s."
msgstr ""

#: application/view/error/index.phtml:19
msgid "retrieving error messages"
msgstr ""

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:37
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:42
msgid "Navigation menu"
msgstr "導覽菜單"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:43
msgid "Search site"
msgstr "搜素網站"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:44
msgid "User menu"
msgstr "使用者菜單"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:54
msgid "not logged in"
msgstr "未登入"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:61
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:64
msgid "Resource type"
msgstr "資源類型"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:66
msgid "Search items"
msgstr "搜尋條目"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:70
msgid "Search item sets"
msgstr "搜尋條目集"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:74
msgid "Search media"
msgstr "搜尋媒體"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:85
#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:50
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:70
msgid "View public site"
msgstr "訪問公共網站"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:89
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:20
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:92
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:96
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/module/configure.phtml:6
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:114
msgid "Omeka S"
msgstr "Omeka S"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:114
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:39
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-selector.phtml:37
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:35
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "版本%s"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:115
#: application/view/omeka/admin/system-info/browse.phtml:4
msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:116
msgid "User manual"
msgstr "使用者手冊"

#: application/view/layout/layout-admin.phtml:117
msgid "Support forums"
msgstr "支援論壇"

#: application/view/layout/layout.phtml:30
msgid "Powered by Omeka S"
msgstr "由Omeka S支持"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:9
msgid "Upload new asset"
msgstr "新增新素材"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:12
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:17
msgid "Select asset"
msgstr "選擇素材"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:26
msgid "No owner"
msgstr "沒有擁有者"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:33
msgid "Filter by owner"
msgstr "依照擁有者篩選"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:49
msgid "Delete asset"
msgstr "刪除素材"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:53
msgid "Cancel delete"
msgstr "取消刪除"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:73
msgid "assets"
msgstr "素材"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:78
msgid ""
"Are you sure you want to delete this asset? It will no longer be available "
"to any resources currently using it."
msgstr "您確定要刪除此資源庫嗎？它將不再對目前使用它的任何資源可用。"

#: application/view/omeka/admin/asset/sidebar-select.phtml:79
msgid "Confirm delete"
msgstr "確認刪除"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:4
#: application/view/omeka/index/index.phtml:32
msgid "Admin dashboard"
msgstr "管理控制板"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:9
#, php-format
msgid "Welcome to the %s admin dashboard!"
msgstr "歡迎來到%s管理控制板！"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:12
msgid "Manage resources"
msgstr "管理資源"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:15
#, php-format
msgid "Items (%s)"
msgstr "條目（%s）"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:17
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:41
msgid "Add new item"
msgstr "新增新條目"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:21
#, php-format
msgid "Item sets (%s)"
msgstr "條目集（%s）"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:27
#, php-format
msgid "Vocabularies (%s)"
msgstr "詞彙（%s）"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:29
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:29
msgid "Import new vocabulary"
msgstr "輸入新詞彙"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:33
#, php-format
msgid "Resource templates (%s)"
msgstr "資源範本（%s）"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:35
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:30
msgid "Add new resource template"
msgstr "新增新資源範本"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:42
msgid "Manage sites"
msgstr "管理網站"

#: application/view/omeka/admin/index/browse.phtml:55
msgid "Add site"
msgstr "新增網站"

#: application/view/omeka/admin/item-set/add.phtml:6
msgid "New item set"
msgstr "新條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/batch-edit.phtml:7
msgid "Batch edit item sets"
msgstr "批量編輯條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/batch-edit.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item-set/edit.phtml:20
#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:55
#: application/view/omeka/admin/item/batch-edit.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item/edit.phtml:22
#: application/view/omeka/admin/media/batch-edit.phtml:21
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/resource-template/edit.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/setting/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/user/batch-edit.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/edit.phtml:13
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:29
#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:17
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:31
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-settings.phtml:12
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:18
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:48
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:31
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: application/view/omeka/admin/item-set/batch-edit.phtml:27
msgid "Affected item sets"
msgstr "受影響的條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/batch-edit.phtml:29
#, php-format
msgid "You are editing the following %s item sets:"
msgstr "您正在編輯下面的%s條目集："

#: application/view/omeka/admin/item-set/batch-edit.phtml:36
#, php-format
msgid "You are editing %s item sets."
msgstr "您正在編輯%s條目集。"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:13
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:18
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:76
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:70
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:74
#: application/view/omeka/admin/item/manage-item-sets.phtml:34
#: application/view/omeka/admin/item/manage-sites.phtml:40
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:83
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:40
#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:45
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:21
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:82
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:46
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:15
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:41
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:74
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:23
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:77
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:66
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:23
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:75
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:79
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:83
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:41
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:81
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:23
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:50
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:26
msgid "Created"
msgstr "創建於"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:35
#: application/view/omeka/admin/item-set/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:35
#: application/view/omeka/admin/item/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:37
#: application/view/omeka/admin/media/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:30
#: application/view/omeka/admin/user/search.phtml:5
#: application/view/omeka/site/item-set/browse.phtml:14
#: application/view/omeka/site/item/browse.phtml:48
msgid "Advanced search"
msgstr "進階搜尋"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:51
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:52
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:50
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:51
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:46
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:47
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:45
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:46
msgid "Batch actions"
msgstr "批量操作"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:53
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:52
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:49
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:48
msgid "Edit selected"
msgstr "編輯被選中的"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:54
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:53
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:50
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:49
msgid "Edit all"
msgstr "編輯所有"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:55
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:54
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:53
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:52
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除被選中的"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:56
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:55
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:54
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:53
msgid "Delete all"
msgstr "刪除所有"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:59
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:60
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:61
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:63
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:64
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:59
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:60
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:62
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:63
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:60
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:61
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:65
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:66
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:57
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:59
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:60
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:64
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:65
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:72
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:72
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:77
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:99
#: application/view/omeka/admin/item-set/sidebar-select.phtml:8
msgid "Select item set"
msgstr "選擇條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:103
#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:75
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:101
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:111
#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:38
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:33
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:90
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:64
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:66
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:117
#: application/view/omeka/admin/item-set/edit.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:115
#: application/view/omeka/admin/item/edit.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:125
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:64
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:79
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:108
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:40
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/edit.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:26
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:82
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:7
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:29
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:124
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:122
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:132
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:85
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show-property-row.phtml:27
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:44
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:115
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:74
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:52
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:35
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:157
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:175
msgid "Delete item sets"
msgstr "刪除條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:158
msgid "Are you sure you would like to delete the selected item sets?"
msgstr "您確定要刪除選定的條目集嗎？"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:160
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:178
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s item sets and cannot be "
"undone."
msgstr "%1$s:這個操作將永久刪除%2$s條目集，並且無法還原。"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:161
#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:179
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:159
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:177
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:171
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:189
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:154
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:172
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:176
msgid ""
"Are you sure you would like to delete all item sets on all pages of this "
"result?"
msgstr "您確定要刪除該結果的所有頁面上的所有條目集嗎？"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:182
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:180
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:192
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:175
msgid "Are you sure?"
msgstr "您是否確定執行操作？"

#: application/view/omeka/admin/item-set/browse.phtml:216
msgid "Omeka could not find any item sets."
msgstr "Omeka沒有發現任何條目集。"

#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:13
msgid "Values"
msgstr "值"

#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:18
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:14
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:28
msgid "Close item set"
msgstr "關閉條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:34
msgid "Open item set"
msgstr "打開條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/form.phtml:48
#: application/view/omeka/admin/item/form.phtml:57
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:36
#: application/view/omeka/admin/media/edit.phtml:59
#: application/view/omeka/site-admin/index/add-page.phtml:12
#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:20
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:21
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:24
msgid "Make public"
msgstr "設定為公開"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:74
#: application/view/omeka/admin/item/show-details.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:57
#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:37
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:32
msgid "Visibility"
msgstr "可視度"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:76
msgid "Open to additions"
msgstr "新增是開放的"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show-details.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:76
msgid "Closed to additions"
msgstr "新增已關閉"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:21
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:12
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:7
msgid "Metadata"
msgstr "後設資料"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:22
#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:13
#: application/view/omeka/site/item/show.phtml:55
msgid "Linked resources"
msgstr "關聯資源"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:30
msgid "Edit item set"
msgstr "編輯條目集"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:32
msgid "View items"
msgstr "查看條目"

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:54
msgid "The following resources link to this item set:"
msgstr "以下資源連結到該條目集："

#: application/view/omeka/admin/item-set/show.phtml:58
msgid "No resources link to this item set."
msgstr "沒有資源連結到該條目集。"

#: application/view/omeka/admin/item-set/sidebar-select.phtml:39
msgid "item sets"
msgstr "條目集"

#: application/view/omeka/admin/item/add.phtml:6
msgid "New item"
msgstr "新條目"

#: application/view/omeka/admin/item/add.phtml:13
#: application/view/omeka/admin/resource-template/add.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/user/add.phtml:13
#: application/view/omeka/site-admin/index/add-page.phtml:23
#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:31
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: application/view/omeka/admin/item/batch-edit.phtml:7
msgid "Batch edit items"
msgstr "批量編輯條目"

#: application/view/omeka/admin/item/batch-edit.phtml:27
msgid "Affected items"
msgstr "受影響的條目"

#: application/view/omeka/admin/item/batch-edit.phtml:29
#, php-format
msgid "You are editing the following %s items:"
msgstr "您正在編輯下面%s條目："

#: application/view/omeka/admin/item/batch-edit.phtml:36
#, php-format
msgid "You are editing %s items."
msgstr "您正在編輯%s條目。"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:97
#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:10
msgid "Select item"
msgstr "選擇條目"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:155
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:173
msgid "Delete items"
msgstr "刪除條目"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:156
msgid "Are you sure you would like to delete the selected items?"
msgstr "您確定要刪除選定的條目嗎？"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:158
#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:176
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s items and cannot be undone."
msgstr "%1$s:這個操作將永久刪除%2$s條目，並且無法還原。"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:174
msgid ""
"Are you sure you would like to delete all items on all pages of this result?"
msgstr "您確定要刪除該結果的所有頁面上的所有條目嗎？"

#: application/view/omeka/admin/item/browse.phtml:214
msgid "Omeka could not find any items."
msgstr "Omeka找不到任何條目。"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-item-sets.phtml:21
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:14
msgid "Remove item set"
msgstr "移除條目集"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-item-sets.phtml:42
msgid ""
"This item is part of no item sets. Add it to an item set using the interface"
" to the right."
msgstr "該條目不屬於任何條目集。用右邊的界面把它新增到一個條目集中。"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-item-sets.phtml:45
msgid "Add to item set"
msgstr "新增如條目集"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:21
msgid "Media to be removed"
msgstr "將被移除的媒體"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:63
msgid ""
"This resource has no media.<br>Start adding media using the sidebar to the "
"right."
msgstr "該資源沒有媒體。<br>用右邊的界面新增媒體。"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/item/manage-media.phtml:71
msgid "Add media"
msgstr "新增媒體"

#: application/view/omeka/admin/item/manage-sites.phtml:30
msgid "Unassign from site"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/item/manage-sites.phtml:48
msgid ""
"This item is part of no sites. Add it to a site using the interface to the "
"right."
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/item/manage-sites.phtml:51
msgid "Assign to site"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:21
msgid "Edit item"
msgstr "編輯條目"

#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:44
msgid "The following resources link to this item:"
msgstr "以下資源連結到該條目："

#: application/view/omeka/admin/item/show.phtml:48
msgid "No resources link to this item."
msgstr "沒有資源連結到該條目："

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:28
msgid "Filter search"
msgstr "過濾搜尋"

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:57
msgid "Filter by item ID"
msgstr "依照條目ID過濾"

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:67
msgid "Quick add"
msgstr "快速新增"

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:98
msgid "items"
msgstr "條目"

#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:37
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:39
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:39
#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:29
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:21
msgid "Jobs"
msgstr "任務"

#: application/view/omeka/admin/job/browse.phtml:78
msgid "Omeka could not find any jobs."
msgstr "Omeka找不到任何任務。"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:8
msgid "[not started]"
msgstr "[未開始]"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:13
msgid "[not ended]"
msgstr "[未結束]"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:33
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:37
msgid "Ended"
msgstr "已結束"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:49
msgid "Args"
msgstr "參數"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:54
msgid "[no args]"
msgstr "[無參數]"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:58
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:61
msgid "view log"
msgstr "瀏覽日誌"

#: application/view/omeka/admin/job/show.phtml:65
msgid "[no log]"
msgstr "[無日誌]"

#: application/view/omeka/admin/media/batch-edit.phtml:9
msgid "Batch edit medias"
msgstr "批次編輯媒體"

#: application/view/omeka/admin/media/batch-edit.phtml:29
msgid "Affected medias"
msgstr "受影響的媒體"

#: application/view/omeka/admin/media/batch-edit.phtml:31
#, php-format
msgid "You are editing the following %s medias:"
msgstr "您正在編輯以下%s媒體："

#: application/view/omeka/admin/media/batch-edit.phtml:38
#, php-format
msgid "You are editing %s medias."
msgstr "您正在編輯%s媒體."

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:107
#: application/view/omeka/admin/media/sidebar-select.phtml:8
msgid "Select media"
msgstr "選擇媒體"

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:167
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:185
msgid "Delete medias"
msgstr "刪除媒體"

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:168
msgid "Are you sure you would like to delete the selected medias?"
msgstr "您確定要刪除所選的媒體嗎？"

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:170
#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:188
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s medias and cannot be undone."
msgstr "%1$s:這個操作將永久刪除%2$s媒體，並且無法還原。"

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:186
msgid ""
"Are you sure you would like to delete all medias on all pages of this "
"result?"
msgstr "您確定要刪除此結果所有頁面上的所有媒體嗎？"

#: application/view/omeka/admin/media/browse.phtml:227
msgid "Omeka could not find any medias."
msgstr "Omeka找不到任何媒體。"

#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:18
msgid "Part of Item"
msgstr "條目的一部分"

#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:24
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:46
msgid "MIME type"
msgstr "MIME類型"

#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:31
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:52
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: application/view/omeka/admin/media/show-details.phtml:32
#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:53
#, php-format
msgid "%s bytes"
msgstr "%s bytes"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:14
msgid "Edit media"
msgstr "編輯媒體"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:36
msgid "Part of item"
msgstr "條目的一部分"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:57
msgid "Ingester"
msgstr "獲取器"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:62
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:68
msgid "File Derivatives"
msgstr "文件衍生品"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:70
msgid "original"
msgstr "原版"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:73
msgid "large"
msgstr "大"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:74
msgid "medium"
msgstr "中"

#: application/view/omeka/admin/media/show.phtml:75
msgid "square"
msgstr "正方形"

#: application/view/omeka/admin/media/sidebar-select.phtml:38
msgid "media"
msgstr "媒體"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:15
msgid "All modules"
msgstr "所有模組"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:36
msgid "name not found"
msgstr "未發現名稱"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:44
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:46
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "由%s"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:58
#, php-format
msgid "A new version of this module is available. %s"
msgstr "該模組的新版本已經可用。%s"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:75
#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:83
#: application/view/omeka/admin/module/configure.phtml:6
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-settings.phtml:6
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:127
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:144
msgid "Error: invalid Module.php file"
msgstr "錯誤：無效Module.php文件"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:146
msgid "Error: invalid config/module.ini file"
msgstr "錯誤：無效config/module.ini文件"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:148
#, php-format
msgid "Error: %1$s requires Omeka S %2$s"
msgstr "錯誤：%1$s要求Omeka S %2$s"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:150
msgid "Error: module in database but not in filesystem"
msgstr "錯誤：模組在資料庫中，但不在文件系統中"

#: application/view/omeka/admin/module/browse.phtml:167
msgid "Omeka could not find any modules."
msgstr "Omeka找不到任何模組。"

#: application/view/omeka/admin/module/configure.phtml:10
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: application/view/omeka/admin/module/uninstall-confirm.phtml:5
msgid "Uninstall module"
msgstr "卸載模組"

#: application/view/omeka/admin/module/uninstall-confirm.phtml:6
msgid "Are you sure you would like to uninstall this module?"
msgstr "您確定要卸載該模組嗎？"

#: application/view/omeka/admin/property/show-details.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/resource-class/show-details.phtml:6
msgid "Vocabulary"
msgstr "詞彙"

#: application/view/omeka/admin/property/show-details.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/resource-class/show-details.phtml:10
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:38
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:21
msgid "Term"
msgstr "術語"

#: application/view/omeka/admin/property/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/resource-class/show-details.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:62
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/add.phtml:6
msgid "New resource template"
msgstr "新資源範本"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/add.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/resource-template/edit.phtml:6
#: application/view/omeka/admin/resource-template/import.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:7
msgid "Resource templates"
msgstr "資源範本"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:28
#: application/view/omeka/admin/resource-template/import.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/import.phtml:12
msgid "Import"
msgstr "輸入"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/browse.phtml:107
msgid "Omeka could not find any resource templates."
msgstr "Omeka找不到任何資源範本。"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:56
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:63
msgid "Original"
msgstr "原版"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:65
msgid "Alternate"
msgstr "替代"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:69
msgid "Other options"
msgstr "其它選項"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:72
msgid "Use for resource title"
msgstr "用於資源標題"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:78
msgid "Use for resource description"
msgstr "用於資源描述"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:84
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:95
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:67
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:27
msgid "Data types"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:96
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:98
msgid "Select data types…"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/resource-template/form.phtml:101
msgid "Set changes"
msgstr "設定更新"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/import.phtml:9
msgid "Review import"
msgstr "審核輸入"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:7
msgid "Review"
msgstr "審核"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:16
msgid "Complete import"
msgstr "完成輸入"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:40
msgid "Resource title"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:40
msgid "Resource description"
msgstr ""

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:66
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:26
msgid "Original label"
msgstr "初始標籤"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:69
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:29
msgid "Alternate comment"
msgstr "替代評論"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:70
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:30
msgid "Required?"
msgstr "必需的？"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:71
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:31
msgid "Private?"
msgstr "私人?"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:111
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:112
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:57
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/system-info/browse.phtml:18
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:111
#: application/view/omeka/admin/resource-template/review-import.phtml:112
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:57
#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:58
#: application/view/omeka/admin/system-info/browse.phtml:18
msgid "No"
msgstr "不"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/show-property-row.phtml:33
msgid "Edit property"
msgstr "編輯屬性"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/show-property-row.phtml:37
msgid "Remove property"
msgstr "移除屬性"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:10
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: application/view/omeka/admin/resource-template/show.phtml:12
msgid "Edit resource template"
msgstr "編輯資源範本"

#: application/view/omeka/admin/setting/browse.phtml:7
msgid "Global settings"
msgstr "全域設定"

#: application/view/omeka/admin/user/add.phtml:7
msgid "New user"
msgstr "新使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/add.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:24
#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:14
#: application/view/omeka/admin/user/search.phtml:5
#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:7
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/batch-edit.phtml:7
msgid "Batch edit users"
msgstr "批次編輯使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/batch-edit.phtml:26
msgid "Affected users"
msgstr "受影響的用戶"

#: application/view/omeka/admin/user/batch-edit.phtml:28
#, php-format
msgid "You are editing the following %s users:"
msgstr "您正在編輯以下%s個使用者："

#: application/view/omeka/admin/user/batch-edit.phtml:35
#, php-format
msgid "You are editing %s users (except yourself)."
msgstr "您正在編輯%s的使用者（您自己除外）。"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:36
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:64
msgid "Add new user"
msgstr "新增新使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:95
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:150
#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:168
msgid "Delete users"
msgstr "刪除使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:151
msgid "Are you sure you would like to delete the selected users?"
msgstr "您確定要刪除所選使用者嗎？"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:153
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s users and cannot be undone."
msgstr "%1$s:這個操作將永久刪除%2$s使用者，並且無法還原。"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:169
msgid ""
"Are you sure you would like to delete all users (except yourself) on all "
"pages of this result?"
msgstr "您確定要刪除此結果所有頁面上的所有使用者（您自己除外）嗎？"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:171
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s users (except yourself) and "
"cannot be undone."
msgstr "%1$s:這個操作將永久刪除%2$s使用者(除了你自己)，並且無法還原。"

#: application/view/omeka/admin/user/browse.phtml:210
msgid "Omeka could not find any users."
msgstr "Omeka找不到任何使用者。"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:6
msgid "User information"
msgstr "使用者資訊"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:7
msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:8
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:9
msgid "API keys"
msgstr "API密鑰"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:34
msgid "Keys"
msgstr "密鑰"

#: application/view/omeka/admin/user/edit.phtml:57
msgid "Add a new key"
msgstr "新增新密鑰"

#: application/view/omeka/admin/user/show-details.phtml:7
msgid "(inactive)"
msgstr "（無效）"

#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:11
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: application/view/omeka/admin/user/show.phtml:23
msgid "Display name"
msgstr "顯示名字"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:45
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:15
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:46
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:21
msgid "Classes"
msgstr "類別"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:19
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:47
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:7
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:21
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/edit.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/import.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:7
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/update.phtml:20
msgid "Vocabularies"
msgstr "詞彙"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/browse.phtml:101
msgid "Omeka could not find any vocabularies."
msgstr "Omeka找不到任何詞彙。"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:24
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:10
msgid "Prefix:"
msgstr "前綴："

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:25
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:11
#: application/view/omeka/admin/vocabulary/show-details.phtml:7
msgid "Namespace URI:"
msgstr "命名空間URI："

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/classes.phtml:75
msgid "This vocabulary has no classes."
msgstr "該詞彙沒有類。"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/edit.phtml:18
msgid ""
"You may update this vocabulary to a newer version. You will be able to "
"review the changes before you accept."
msgstr "您可以將該詞彙表更新為較新的版本。在接受之前，您將能夠查看所做的更改。"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/import.phtml:7
msgid "New vocabulary"
msgstr "新詞彙"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/properties.phtml:58
msgid "This vocabulary has no properties."
msgstr "該詞彙沒有屬性。"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/update.phtml:20
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: application/view/omeka/admin/vocabulary/update.phtml:24
msgid "Accept changes"
msgstr "接受更改"

#: application/view/omeka/index/index.phtml:31
#, php-format
msgid "Go to the %1$s to start working with %2$s."
msgstr "前往%1$s開始使用%2$s。"

#: application/view/omeka/install/index.phtml:11
msgid "Install Omeka S"
msgstr "安裝Omeka S"

#: application/view/omeka/install/index.phtml:14
msgid "Some installation requirements were not satisfied."
msgstr "一些安裝要求未被滿足。"

#: application/view/omeka/login/create-password.phtml:6
msgid "Create a new password"
msgstr "生成新密碼"

#: application/view/omeka/login/create-password.phtml:11
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: application/view/omeka/login/forgot-password.phtml:6
msgid "Forgot password"
msgstr "忘了密碼"

#: application/view/omeka/login/forgot-password.phtml:11
msgid "Send password reset email"
msgstr "發送密碼重置信箱"

#: application/view/omeka/login/login.phtml:7
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘了密碼？"

#: application/view/omeka/maintenance/index.phtml:4
msgid "Site under maintenance"
msgstr "網站正在維護中"

#: application/view/omeka/maintenance/index.phtml:5
msgid ""
"This site is down for maintenance. Please contact the site administrator for\n"
"more information."
msgstr "本站維護中，臨時關閉。更多資訊請聯繫網站管理員。"

#: application/view/omeka/migrate/index.phtml:4
#: application/view/omeka/migrate/index.phtml:7
msgid "Update database"
msgstr "更新資料庫"

#: application/view/omeka/migrate/index.phtml:5
msgid ""
"There was a recent software upgrade and the database needs to be updated. "
"The entire site will be down for maintenance until you click the button "
"below."
msgstr "最近有一次軟體更新，需要更新資料庫。整個站點都將停止維護，直到您點擊下面的按鈕。"

#: application/view/omeka/migrate/index.phtml:10
msgid ""
"There are environment errors that must be resolved before you can update the"
" database."
msgstr "在更新資料庫之前，必須解決一些環境錯誤。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/add-page.phtml:6
msgid "New page"
msgstr "新頁面"

#: application/view/omeka/site-admin/index/add-page.phtml:6
#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:33
#: application/view/omeka/site/page/browse.phtml:5
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:7
#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:32
msgid "Info"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:8
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:32
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-settings.phtml:6
#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:11
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: application/view/omeka/site-admin/index/add.phtml:12
msgid "New site"
msgstr "新網站"

#: application/view/omeka/site-admin/index/edit.phtml:33
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:11
#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:40
#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:24
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:19
msgid "URL slug"
msgstr "URL縮址"

#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:25
msgid "Add new site"
msgstr "新增新網站"

#: application/view/omeka/site-admin/index/index.phtml:109
msgid "Omeka could not find any sites."
msgstr "Omeka找不到任何網站。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:10
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:11
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:24
#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:44
msgid "Add a link to a site page"
msgstr "在網站頁面上新增連結"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:28
msgid "Select a homepage"
msgstr "選擇一個主站"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:32
msgid "Add a custom link"
msgstr "新增一個定製連結"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:46
msgid "Filter pages"
msgstr "篩選頁面"

#: application/view/omeka/site-admin/index/navigation.phtml:60
msgid "There are no available pages."
msgstr "沒有可用頁面。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:37
#, php-format
msgid "There are currently %s items assigned to this site."
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:42
#, php-format
msgid ""
"This site currently auto-assigns newly created items. Change the setting in "
"%s."
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:43
msgid "site admin"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:52
#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:55
msgid "Preview this search"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/resources.phtml:80
msgid "No item sets are assigned to this site."
msgstr "沒有條目集被分配給該網站。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:6
#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:10
msgid "Viewer"
msgstr "觀眾"

#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:7
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:20
msgid "Back to site list"
msgstr "返回到網站列表"

#: application/view/omeka/site-admin/index/show.phtml:40
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-selector.phtml:26
msgid "Invalid theme.ini file"
msgstr "無效的theme.ini文件"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-selector.phtml:28
#, php-format
msgid "This theme requires Omeka S %s"
msgstr "該主題要求Omeka S %s"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme-settings.phtml:17
msgid "The current theme has no configuration options."
msgstr "目前主題沒有設定選項。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:27
msgid "Current theme"
msgstr "目前主題"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:44
msgid "Edit theme settings"
msgstr "編輯主題設定"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:51
#, php-format
msgid "A new version of this theme is available. %s"
msgstr "該主題的新版本已經可用了。%s"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:61
msgid "Error: this theme is invalid."
msgstr "錯誤：該主題無效。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:63
#, php-format
msgid "ID: %s"
msgstr "ID：%s"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:64
#, php-format
msgid "Status: %s"
msgstr "狀態：%s"

#: application/view/omeka/site-admin/index/theme.phtml:66
msgid ""
"Please contact the Omeka S administrator. This site will not be publicly "
"available until the problem is resolved or you select another theme below."
msgstr "請聯繫Omeka S管理員。本網站將不會公開，直到問題被解決或您在下面選擇另一個主題。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:8
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:11
msgid "Creator"
msgstr "創建者"

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:12
msgid "Manager"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:41
msgid "User permissions"
msgstr "使用者權限"

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:62
msgid "This site has no users. Add users using the interface to the right."
msgstr "該網站尚無使用者。用右邊的界面新增使用者。"

#: application/view/omeka/site-admin/index/users.phtml:65
msgid "Click on a user to add them to the site."
msgstr "點擊一個使用者把他們新增到網站。"

#: application/view/omeka/site-admin/page/attachment-item-options.phtml:17
msgid "Change item"
msgstr "更換條目"

#: application/view/omeka/site-admin/page/attachment-item-options.phtml:59
msgid "No item selected."
msgstr "尚未選擇條目。"

#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:41
msgid "Add new block"
msgstr "新增新段落"

#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:54
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: application/view/omeka/site-admin/page/edit.phtml:65
msgid "Apply changes"
msgstr "應用更新"

#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:27
#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:50
msgid "Modified"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:41
msgid "Add new page"
msgstr "新增新頁面"

#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:49
msgid "Slug"
msgstr "縮址"

#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:74
msgid "View public page"
msgstr "查看公開頁面"

#: application/view/omeka/site-admin/page/index.phtml:86
msgid "Delete page"
msgstr "刪除頁面"

#: application/view/omeka/site/index/index.phtml:4
msgid "This site has no pages."
msgstr "本網站沒有頁面。"

#: application/view/omeka/site/item-set/search.phtml:6
msgid "Advanced item set Search"
msgstr "進階條目集搜尋"

#: application/view/omeka/site/item/show.phtml:10
msgid "Item"
msgstr "條目"

#: application/view/omeka/site/media/show.phtml:11
#, php-format
msgid "Part of %s"
msgstr ""

#: application/view/omeka/site/page/browse.phtml:18
msgid "No pages found"
msgstr "找不到頁面"

#: application/src/Entity/Job.php:23
msgid "starting"
msgstr "正在開始"

#: application/src/Entity/Job.php:24
msgid "stopping"
msgstr "正在終止"

#: application/src/Entity/Job.php:25
msgid "in_progress"
msgstr "正在進行中"

#: application/src/Entity/Job.php:26
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: application/src/Entity/Job.php:27
msgid "stopped"
msgstr "已終止"

#: application/src/Entity/Job.php:28
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:23
msgid "List of sites"
msgstr "網站列表"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:38
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母順序"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:39
msgid "Oldest first"
msgstr "最舊第一"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:40
msgid "Newest first"
msgstr "最新第一"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:51
msgid "Max number of sites"
msgstr "網站數量上限"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:52
msgid "An empty value means no limit."
msgstr "空值表示沒有限制。"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:56
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:64
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:65
msgid "Show pagination (only if a limit is set)"
msgstr "顯示分頁（僅在有設置限制的情況下）"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:75
msgid "Show summaries"
msgstr "顯示摘要"

#: application/src/Site/BlockLayout/ListOfSites.php:85
msgid "Exclude current site"
msgstr "排除目前站點"

#: application/src/Site/BlockLayout/ItemWithMetadata.php:13
msgid "Item with metadata"
msgstr "有後設資料的條目"

#: application/src/Site/BlockLayout/TableOfContents.php:15
msgid "Table of contents"
msgstr "目錄表"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:15
msgid "Browse preview"
msgstr "瀏覽預展"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:26
msgid "Browse all"
msgstr "瀏覽全部"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:49
msgid "Display resources using this search query"
msgstr "以該搜尋查詢顯示資源"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:57
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:58
msgid "Maximum number of resources to display in the preview."
msgstr "在預覽中顯示的最大資源數量。"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:65
msgid "Preview title"
msgstr "預展標題"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:66
msgid "Heading above resource list, if any."
msgstr "在資源列表上方，如果有。"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:73
msgid "Link text"
msgstr "連結文字"

#: application/src/Site/BlockLayout/BrowsePreview.php:74
msgid "Text for link to full browse view, if any."
msgstr "指向完整瀏覽頁面連接的文本（如果有）。"

#: application/src/Site/BlockLayout/Html.php:27
#: application/src/Media/Ingester/Html.php:36
#: application/src/Media/Ingester/Html.php:79
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: application/src/Site/BlockLayout/Media.php:14
msgid "Media Embed"
msgstr "媒體已嵌入"

#: application/src/Site/BlockLayout/Media.php:61
msgid "Alignment"
msgstr "對準"

#: application/src/Site/BlockLayout/PageTitle.php:13
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: application/src/Site/BlockLayout/LineBreak.php:14
msgid "Line break"
msgstr "換行符"

#: application/src/Site/BlockLayout/LineBreak.php:34
msgid "Transparent"
msgstr "透明的"

#: application/src/Site/BlockLayout/LineBreak.php:35
msgid "Opaque"
msgstr "不透明的"

#: application/src/Site/BlockLayout/ItemShowcase.php:13
msgid "Item showcase"
msgstr "條目陳列"

#: application/src/Site/BlockLayout/Fallback.php:28
#, php-format
msgid "Unknown [%s]"
msgstr "未知的[%s]"

#: application/src/Site/Navigation/Link/BrowseItemSets.php:11
msgid "Browse item sets"
msgstr "瀏覽條目集"

#: application/src/Site/Navigation/Link/Url.php:11
msgid "Custom URL"
msgstr "定製URL"

#: application/src/Permissions/Acl.php:21
msgid "Global Administrator"
msgstr "全域管理員"

#: application/src/Permissions/Acl.php:22
msgid "Supervisor"
msgstr ""

#: application/src/Permissions/Acl.php:24
msgid "Reviewer"
msgstr "審核人"

#: application/src/Permissions/Acl.php:25
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: application/src/Permissions/Acl.php:26
msgid "Researcher"
msgstr "研究者"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceClassAdapter.php:144
#: application/src/Api/Adapter/PropertyAdapter.php:153
msgid "The local name cannot be empty."
msgstr "本地名稱不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceClassAdapter.php:149
#: application/src/Api/Adapter/ResourceTemplateAdapter.php:89
#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:214
#: application/src/Api/Adapter/PropertyAdapter.php:158
msgid "The label cannot be empty."
msgstr "標籤不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceClassAdapter.php:162
#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:222
#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:235
#: application/src/Api/Adapter/PropertyAdapter.php:171
#, php-format
msgid "The local name \"%s\" is already taken."
msgstr "本地名稱“%s”已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceClassAdapter.php:168
#: application/src/Api/Adapter/PropertyAdapter.php:177
msgid "A vocabulary must be set."
msgstr "必須設定詞彙。"

#: application/src/Api/Adapter/UserAdapter.php:120
msgid "The name cannot be empty."
msgstr "名稱不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/UserAdapter.php:130
#, php-format
msgid "The email %s is already taken."
msgstr "信箱地址%s已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/UserAdapter.php:136
msgid "Users must have a role."
msgstr "使用者必須有一個角色。"

#: application/src/Api/Adapter/UserAdapter.php:169
#, php-format
msgid "The current user #%d was removed from the batch process."
msgstr "目前用戶＃%d已從批處理中刪除。"

#: application/src/Api/Adapter/MediaAdapter.php:111
msgid "Media must set an ingester."
msgstr "媒體必須設定一個獲取器。"

#: application/src/Api/Adapter/MediaAdapter.php:133
msgid "Media must set a valid ingester."
msgstr "媒體必須設定一個有效獲取器。"

#: application/src/Api/Adapter/MediaAdapter.php:169
msgid "Media must belong to an item."
msgstr "媒體必須屬於一個條目。"

#: application/src/Api/Adapter/ItemAdapter.php:103
msgid "Item sets must be an array"
msgstr "條目集必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/ItemAdapter.php:109
msgid "Media must be an array"
msgstr "媒體必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceTemplateAdapter.php:75
#, php-format
msgid "Attempting to add duplicate property with ID %s"
msgstr "嘗試新增ID為%s的重複屬性"

#: application/src/Api/Adapter/ResourceTemplateAdapter.php:92
msgid "The label is already taken."
msgstr "標籤已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:234
msgid "A site must have a title."
msgstr "網站必須有標題。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:238
#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:142
msgid "The slug cannot be empty."
msgstr "縮址不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:241
#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:145
msgid "A slug can only contain letters, numbers, underscores, and hyphens."
msgstr "縮址只能包含字母、數字、下劃線和連字符。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:245
#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:153
#, php-format
msgid "The slug \"%s\" is already taken."
msgstr "縮址“%s”已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:251
msgid "A site must have a theme."
msgstr "網站必須有主題。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:256
msgid "A site must have item pool data."
msgstr "網站必須有條目庫資料。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:261
msgid "A homepage must belong to its parent site."
msgstr "主頁必須屬於其父站點。"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:334
msgid "Invalid navigation: navigation must be an array"
msgstr "無效導覽：導覽必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:343
msgid "Invalid navigation: link missing type"
msgstr "無效導覽：連結缺少類型"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:347
msgid "Invalid navigation: link missing data"
msgstr "無效導覽：連結缺少資料"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:351
msgid "Invalid navigation: invalid link data"
msgstr "無效導覽：無效連結資料"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:356
msgid "Invalid navigation: page links must be unique"
msgstr "無效導覽：頁面連結必須是唯一的"

#: application/src/Api/Adapter/SiteAdapter.php:363
msgid "Invalid navigation: links must be an array"
msgstr "無效導覽：連結必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/AbstractResourceEntityAdapter.php:161
#, php-format
msgid "The \"%1$s\" resource template requires a \"%2$s\" value"
msgstr "這個%1$s資源範本需要一個%2$s值"

#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:132
msgid "A page must belong to a site."
msgstr "頁面必須屬於一個網站。"

#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:137
msgid "A page must have a title."
msgstr "頁面必須有標題。"

#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:197
msgid "All blocks must have a layout."
msgstr "所有段落都必須有布局。"

#: application/src/Api/Adapter/SitePageAdapter.php:201
msgid "Block data must not be a scalar value."
msgstr "段落資料不鞥是標量值。"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:59
msgid "Classes must be an array"
msgstr "類必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:65
msgid "Properties must be an array"
msgstr "屬性必須是數列"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:182
msgid "The namespace URI cannot be empty."
msgstr "命名空間URI不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:186
#, php-format
msgid "The namespace URI \"%s\" is already taken."
msgstr "命名空間URI“%s”已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:194
msgid "The prefix cannot be empty."
msgstr "前綴不能為空。"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:198
#, php-format
msgid "The prefix \"%s\" is already taken."
msgstr "前綴“%s”已被佔用。"

#: application/src/Api/Adapter/VocabularyAdapter.php:205
#, php-format
msgid "The prefix \"%s\" is reserved."
msgstr "前綴“%s”已被保留。"

#: application/src/Api/Representation/JobRepresentation.php:12
msgid "Starting"
msgstr "正在開始"

#: application/src/Api/Representation/JobRepresentation.php:13
msgid "Stopping"
msgstr "正在終止"

#: application/src/Api/Representation/JobRepresentation.php:14
msgid "In Progress"
msgstr "正在進行中"

#: application/src/Api/Representation/JobRepresentation.php:15
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: application/src/Api/Representation/JobRepresentation.php:16
msgid "Stopped"
msgstr "已終止"

#: application/src/Mvc/MvcListeners.php:326
#, php-format
msgid "The current theme is not active. Its current state is \"%s\"."
msgstr "目前主題未處於啟動狀態，其目前狀態為“%s”。"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:27
#: application/src/Form/UserForm.php:98
#: application/src/Service/Form/Element/RoleSelectFactory.php:16
#: application/src/View/Helper/RoleSelect.php:39
msgid "Select role…"
msgstr "選擇角色..."

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:30
msgid "Set role"
msgstr "設定角色"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:31
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:43
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:60
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:77
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:92
#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:37
#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:54
#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:74
#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:97
msgid "[No change]"
msgstr "[無變化]"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:39
msgid "Set activity"
msgstr "設定啟動"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:55
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:72
msgid "Select sites…"
msgstr "選擇網站..."

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:59
msgid "Remove from site permission"
msgstr "從網站刪除權限"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:61
#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:78
msgid "[All sites]"
msgstr "[全部網站]"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:76
msgid "Add to site permission"
msgstr "新增到網站權限"

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:87
msgid "Select permission…"
msgstr "選擇權限..."

#: application/src/Form/UserBatchUpdateForm.php:91
msgid "Add to site permission as"
msgstr "新增到網站的權限為"

#: application/src/Form/Initializer/Csrf.php:35
msgid "Invalid or missing CSRF token"
msgstr "無效或缺少CSRF token"

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:14
msgid "Manage current items"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:16
msgid "Do nothing"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:17
msgid "Add - keep existing items and assign items from a new search"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:18
msgid "Replace - unassign all items and assign items from a new search"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:19
msgid "Remove - unassign items from a new search"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:20
msgid "Remove all - unassign all items"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:31
msgid "Keep this search"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteResourcesForm.php:32
msgid ""
"Use this as a convenient way to store a commonly used query. For example, "
"you will likely want to save a search for periodic adding, but will not want"
" to save a search for a one-time removal."
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:28
#: application/src/Form/SettingForm.php:110
msgid "General"
msgstr "一般資訊"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:38
msgid "Auto-assign new items"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:39
msgid ""
"Select this if you want new items to be automatically assigned to this site."
" Note that item owners may unassign their items at any time."
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:50
msgid "Attachment link type"
msgstr "附件連結類型"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:52
msgid "Item page"
msgstr "條目頁"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:53
msgid "Media page"
msgstr "媒體頁"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:54
msgid "Direct link to file"
msgstr "文件的直接連結"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:66
msgid "Embed media on item pages"
msgstr "在條目頁面上內嵌媒體"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:77
msgid "Show page pagination"
msgstr "顯示頁面分頁"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:78
msgid ""
"Show pagination that helps users follow a linear narrative through a site."
msgstr "顯示分頁，可幫助使用者通過網站進行線性敘述。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:89
msgid "Show user bar on public views"
msgstr "在公開頁面上顯示使用者欄"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:91
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:92
msgid "When logged in"
msgstr "登入時"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:93
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:104
#: application/src/Form/SettingForm.php:237
msgid "Disable JSON-LD embed"
msgstr "禁用JSON-LD嵌入"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:105
#: application/src/Form/SettingForm.php:238
msgid ""
"By default, Omeka embeds JSON-LD in resource browse and show pages for the "
"purpose of machine-readable metadata discovery. Check this to disable "
"embedding."
msgstr "預設情況下，Omeka會在資源瀏覽器和顯示頁面中嵌入JSON-LD，以實現可機讀之後設資料探索。選中此選項可禁用嵌入。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:117
#: application/src/Form/InstallationForm.php:112
#: application/src/Form/UserForm.php:132
#: application/src/Form/SettingForm.php:210
msgid "Locale"
msgstr "區域"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:118
msgid ""
"Locale/language code for this site. Leave blank to use the global locale "
"setting."
msgstr "本網站的區域/語言代碼。使用全域區域設定時，此處保持空白。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:140
msgid "Restrict browse to attached items"
msgstr "限制只瀏覽附屬條目"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:151
#: application/src/Form/SettingForm.php:161
msgid "Results per page"
msgstr "每頁結果數"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:152
msgid ""
"The maximum number of results per page on browse pages. Leave blank to use "
"the global setting."
msgstr "瀏覽頁面上每頁的最大結果數。保留空白以使用全域設定。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:158
msgid "Use global setting"
msgstr "使用全域設定"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:166
msgid "Browse heading property"
msgstr "瀏覽標題屬性"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:167
msgid ""
"Use this property for the heading of each resource on a browse page. Keep "
"unselected to use the default title property of each resource."
msgstr "使用此屬性作為瀏覽頁面上每個資源的標題。保持未選中狀態以使用每個資源的預設標題屬性。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:175
#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:192
msgid "Select a property"
msgstr "選擇一個屬性"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:183
msgid "Browse body property"
msgstr "瀏覽正文屬性"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:184
msgid ""
"Use this property for the body of each resource on a browse page. Keep "
"unselected to use the default description property of each resource."
msgstr "將此屬性用於瀏覽頁面上每個資源的正文。保持未選中狀態以使用每個資源的預設描述屬性。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:201
msgid "Show"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:209
msgid "Show attached pages"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:210
msgid ""
"Show site pages to which an item is attached on the public item show page."
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:232
msgid "Search type"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:233
msgid "Select the type of search the main search field will perform"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:235
msgid "This site"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:236
msgid "All sites"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:253
msgid "Search resources"
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:254
msgid ""
"Customize which types of resources will be searchable in the main search "
"field."
msgstr ""

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:267
msgid "Templates"
msgstr "樣板"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:268
msgid "Select which templates to apply to the advanced search form."
msgstr "選擇要用於進階搜尋表單的樣板。"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:273
msgid "Select templates"
msgstr "選擇樣板"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:281
msgid "Restrict to templates"
msgstr "僅限樣板"

#: application/src/Form/SiteSettingsForm.php:282
msgid "Restrict search results to resources of the selected templates."
msgstr "將搜尋結果限制為所選樣板的資源。"

#: application/src/Form/InstallationForm.php:19
msgid "Create the first user"
msgstr "創建第一個使用者"

#: application/src/Form/InstallationForm.php:52
msgid "Confirm email"
msgstr "確認信箱地址"

#: application/src/Form/InstallationForm.php:80
#: application/src/Form/SettingForm.php:132
msgid "Installation title"
msgstr "安裝標題"

#: application/src/Form/InstallationForm.php:98
#: application/src/Form/SettingForm.php:147
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: application/src/Form/InstallationForm.php:128
msgid "The emails did not match"
msgstr "信箱地址不匹配"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:33
msgid "Set visibility"
msgstr "設定可視度"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:50
msgid "Set openness"
msgstr "設定開放性"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:52
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:53
msgid "Not open"
msgstr "不開放"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:69
#: application/src/Form/UserForm.php:147
#: application/src/Form/ResourceForm.php:30
msgid "Select a template"
msgstr "選擇一個範本"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:73
msgid "Set template"
msgstr "設定範本"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:75
msgid "[Unset template]"
msgstr "[未設定範本]"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:92
#: application/src/Form/ResourceForm.php:55
msgid "Select a class"
msgstr "選擇一個類"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:95
msgid "Set class"
msgstr "設定類"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:96
msgid "[Unset class]"
msgstr "[未設定類別]"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:110
#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:124
msgid "Select item sets"
msgstr "選擇條目集"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:113
msgid "Add to item sets"
msgstr "新增到條目集"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:127
msgid "Remove from item sets"
msgstr "從條目集移除"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:137
msgid "Clear language"
msgstr "清除語言"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:161
#: application/view/common/property-form-batch-edit.phtml:63
msgid "Select properties"
msgstr "選擇屬性"

#: application/src/Form/ResourceBatchUpdateForm.php:164
msgid "Clear property values"
msgstr "清空屬性值"

#: application/src/Form/ConfirmForm.php:17
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: application/src/Form/UserForm.php:133
#: application/src/Form/SettingForm.php:211
msgid "Global locale/language code for all interfaces."
msgstr "所有界面的全域區域/語言代碼。"

#: application/src/Form/UserForm.php:151
msgid "Default resource template"
msgstr "預設資源範本"

#: application/src/Form/UserForm.php:170
msgid "Select sites"
msgstr ""

#: application/src/Form/UserForm.php:175
msgid "Default sites for items"
msgstr ""

#: application/src/Form/UserForm.php:186
msgid "Current password"
msgstr "目前密碼"

#: application/src/Form/UserForm.php:198
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: application/src/Form/UserForm.php:199
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: application/src/Form/UserForm.php:208
msgid "New key label"
msgstr "新密鑰標籤"

#: application/src/Form/ResourceTemplateImportForm.php:14
msgid "Resource template file"
msgstr "資源範本文件"

#: application/src/Form/ResourceTemplateForm.php:27
msgid "Suggested class"
msgstr "受建議的類"

#: application/src/Form/SettingForm.php:119
msgid "Administrator email"
msgstr "管理員信箱"

#: application/src/Form/SettingForm.php:162
msgid "The maximum number of results per page on browse pages."
msgstr "瀏覽頁面上每頁顯示的最大結果數。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:175
msgid "Property label information"
msgstr "屬性標籤資訊"

#: application/src/Form/SettingForm.php:176
msgid "The additional information that accompanies labels on resource pages."
msgstr "資源頁面上和標籤相伴的附加資訊。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:178
msgid "None"
msgstr "無"

#: application/src/Form/SettingForm.php:179
msgid "Show Vocabulary"
msgstr "顯示詞彙"

#: application/src/Form/SettingForm.php:180
msgid "Show Term"
msgstr "顯示術語"

#: application/src/Form/SettingForm.php:193
msgid "Default site"
msgstr "預設網站"

#: application/src/Form/SettingForm.php:194
msgid ""
"Select which site should appear when users go to the front page of the "
"installation."
msgstr "選擇當使用者前往安裝的首頁時要顯示的網站。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:199
msgid "No default (show index of sites)"
msgstr "沒有預設（顯示網站索引）"

#: application/src/Form/SettingForm.php:224
msgid "Enable version notifications"
msgstr "啟用版本通知"

#: application/src/Form/SettingForm.php:225
msgid ""
"Enable notifications when a new version of Omeka S, modules, or themes are "
"available."
msgstr "啟用當Omeka S、模組、或主題的新版本可用時的通知功能。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:250
msgid "Default content visibility to Private"
msgstr "預設內容顯示為私有"

#: application/src/Form/SettingForm.php:251
msgid ""
"If checked, all items, item sets and sites newly created will have their "
"visibility set to private by default."
msgstr "如果選中，則預設情況下所有新創建的項目，條目集和站點的顯示都將設置為私有。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:263
msgid "Suggested languages for values"
msgstr ""

#: application/src/Form/SettingForm.php:264
msgid ""
"List of languages to facilitate filling of the values in the resource form. "
"List them one by line. The label displayed for a language may be appended "
"with a \"=\"."
msgstr ""

#: application/src/Form/SettingForm.php:277
msgid "Index full-text search"
msgstr "索引全文搜尋"

#: application/src/Form/SettingForm.php:291
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: application/src/Form/SettingForm.php:300
msgid "Use HTMLPurifier"
msgstr "使用HTMLPurifier"

#: application/src/Form/SettingForm.php:301
msgid "Clean up user-entered HTML."
msgstr "清理使用者輸入的HTML。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:313
msgid "Disable file validation"
msgstr "禁用文件驗證"

#: application/src/Form/SettingForm.php:314
msgid "Check this to disable file media type and extension validation."
msgstr "點選此處以禁用文件媒體類型和後綴驗證。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:323
msgid "Allowed media types"
msgstr "允許的媒體類型"

#: application/src/Form/SettingForm.php:324
msgid "A comma-separated list of allowed media types for file uploads."
msgstr "文件上傳允許的以逗號分隔的媒體類型列表。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:336
msgid "Allowed file extensions"
msgstr "允許的文件名後綴"

#: application/src/Form/SettingForm.php:337
msgid "A comma-separated list of allowed file extensions for file uploads."
msgstr "文件上傳允許的以逗號分隔的文件後綴列表。"

#: application/src/Form/SettingForm.php:351
msgid "reCAPTCHA site key"
msgstr "reCAPTCHA網站密鑰"

#: application/src/Form/SettingForm.php:362
msgid "reCAPTCHA secret key"
msgstr "reCAPTCHA密鑰"

#: application/src/Form/ModuleStateChangeForm.php:37
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: application/src/Form/ModuleStateChangeForm.php:55
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: application/src/Form/ModuleStateChangeForm.php:64
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:23
msgid "Basic info"
msgstr "基本資訊"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:30
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:46
msgid "Enter a human-readable title of the vocabulary."
msgstr "輸入一個詞彙的可讀性標題"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:58
msgid "Enter a human-readable description of the vocabulary."
msgstr "輸入具有可讀性的詞彙描述。"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:69
msgid "Namespace URI"
msgstr "命名空間URI"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:70
msgid ""
"Enter the unique namespace URI used to identify the classes and properties "
"of the vocabulary."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:81
msgid "Namespace prefix"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:82
msgid ""
"Enter a concise vocabulary identifier used as a shorthand for the namespace "
"URI."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:94
msgid "Vocabulary file"
msgstr "詞彙文件"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:95
msgid ""
"Choose a RDF vocabulary file. You must choose a file or enter a URL below."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:105
msgid "Vocabulary URL"
msgstr "詞彙URL"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:106
msgid ""
"Enter a RDF vocabulary URL. You must enter a URL or choose a file above."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:116
msgid "File format"
msgstr "檔案格式"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:118
msgid "[Autodetect]"
msgstr "[自動偵測]"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:119
msgid "JSON-LD (.jsonld)"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:120
msgid "N-Triples (.nt)"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:121
msgid "Notation3 (.n3)"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:122
msgid "RDF/XML (.rdf)"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:123
msgid "Turtle (.ttl)"
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:135
msgid "Preferred language"
msgstr "偏好語言"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:136
msgid ""
"Enter the preferred language of the labels and comments using an <a "
"target=\"_blank\" href=\"https://www.w3.org/International/articles/language-"
"tags/\">IETF language tag</a>. Defaults to the first available."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:147
msgid "Label property"
msgstr "標籤屬性"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:148
msgid ""
"Enter the label property. This is typically only needed if the vocabulary "
"uses an unconventional property for labels. Please use the full property URI"
" enclosed in angle brackets."
msgstr ""

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:158
msgid "Comment property"
msgstr "註解屬性"

#: application/src/Form/VocabularyForm.php:159
msgid ""
"Enter the comment property. This is typically only needed if the vocabulary "
"uses an unconventional property for comments. Please use the full property "
"URI enclosed in angle brackets."
msgstr ""

#: application/src/Form/ResourceForm.php:34
msgid "Resource template"
msgstr "資源範本"

#: application/src/Form/ResourceForm.php:35
msgid "A pre-defined template for resource creation."
msgstr "資源創建的預定義範本。"

#: application/src/Form/ResourceForm.php:59
msgid ""
"A type for the resource. Different types have different default properties "
"attached to them."
msgstr "資源類型。不同類型有不同的相關預設屬性。"

#: application/src/Form/ResourceForm.php:68
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: application/src/Form/ResourceForm.php:69
msgid ""
"Omeka S automatically selects a thumbnail from among attached media for a "
"resource. You may use an image of your choice instead by choosing an asset "
"here."
msgstr "Omeka S自動從附件媒體中為資源選擇縮圖。您可以使用選擇的圖片代替在此處選擇資源。"

#: application/src/Form/SitePageForm.php:39
msgid "Add to navigation"
msgstr "新增至導覽"

#: application/src/Form/Element/Recaptcha.php:99
msgid "You must verify that you are human by completing the CAPTCHA."
msgstr "您必須完成CAPTCHA以證實您是人類。"

#: application/src/Form/Element/Recaptcha.php:108
msgid "Could not verify that you are a human."
msgstr "無法證實您是人類。"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:68
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:87
msgid "The password is invalid"
msgstr "密碼無效"

#: application/src/Form/Element/PasswordConfirm.php:102
msgid "The passwords did not match"
msgstr "密碼不匹配"

#: application/src/Form/Element/ColorPicker.php:10
msgid "three- or six-digit hexadecimal color, or \"transparent\""
msgstr "三位或六位數十六進制色彩，或“透明的”"

#: application/src/Form/Element/ColorPicker.php:29
msgid "Invalid color format"
msgstr "無效色彩格式"

#: application/src/Stdlib/Environment.php:47
#, php-format
msgid ""
"You must upgrade Omeka S to at least version 1.0.0 before upgrading to "
"version %1$s. You are currently on version %2$s."
msgstr ""

#: application/src/Stdlib/Environment.php:54
#, php-format
msgid ""
"The installed PHP version (%1$s) is too low. Omeka requires at least version"
" %2$s."
msgstr "安裝的PHP版本(%1$s)太低，Omeka需要至少%2$s。"

#: application/src/Stdlib/Environment.php:62
#, php-format
msgid "Omeka requires the PHP extension %s, but it is not loaded."
msgstr "Omeka需要PHP擴展%s，但尚未加載。"

#: application/src/Stdlib/Environment.php:81
#, php-format
msgid ""
"The installed MySQL version (%1$s) is too low. Omeka requires at least "
"version %2$s."
msgstr "安裝的MySQL版本(%1$s)太低，Omeka需要至少%2$s。"

#: application/src/Stdlib/Environment.php:89
#, php-format
msgid ""
"The installed MariaDB version (%1$s) is too low. Omeka requires at least "
"version %2$s."
msgstr "安裝的MariaDB版本(%1$s)太低，Omeka需要至少%2$s。"

#: application/src/View/Helper/BlockShowTitleSelect.php:24
msgid "item title"
msgstr "條目標題"

#: application/src/View/Helper/BlockShowTitleSelect.php:25
msgid "media title"
msgstr "媒體標題"

#: application/src/View/Helper/BlockShowTitleSelect.php:26
msgid "no title"
msgstr "無標題"

#: application/src/View/Helper/ItemSetSelect.php:39
msgid "Select item set…"
msgstr "選擇條目集 ......"

#: application/src/View/Helper/SiteSelect.php:39
msgid "Select site…"
msgstr "選擇網站 ......"

#: application/src/View/Helper/ResourceTemplateSelect.php:39
msgid "Select template…"
msgstr "選擇樣板..."

#: application/src/View/Helper/PropertySelect.php:39
msgid "Select property…"
msgstr "選擇屬性 ......"

#: application/src/View/Helper/UserSelect.php:39
msgid "Select user…"
msgstr "選擇使用者..."

#: application/src/View/Helper/ResourceClassSelect.php:39
msgid "Select class…"
msgstr "選擇類 ......"

#: application/src/Controller/MigrateController.php:40
msgid "Migration successful"
msgstr "遷移成功"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:44
#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:49
#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:42
#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:47
#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:27
#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:32
#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:87
#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:92
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:113
#, php-format
msgid "User successfully created. %s"
msgstr "使用者已成功創建。%s"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:187
msgid "User successfully updated"
msgstr "使用者已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:202
msgid "The current password entered was invalid"
msgstr "輸入的目前密碼無效"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:206
msgid "Password successfully changed"
msgstr "密碼已成功更改"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:234
msgid "Key(s) successfully deleted"
msgstr "密鑰已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:242
#, php-format
msgid ""
"API key successfully created.<br><br>Here is your key ID and credential for "
"access to the API. WARNING: \"key_credential\" will be unretrievable after "
"you navigate away from this page.<br><br>key_identity: "
"<code>%1$s</code><br>key_credential: <code>%2$s</code>"
msgstr ""

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:268
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:281
msgid "User successfully deleted"
msgstr "使用者已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:303
msgid "You must select at least one user to batch delete."
msgstr "您必須至少選擇一個使用者才能批次刪除。"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:310
msgid "You can’t delete yourself."
msgstr "您不可刪除您自己."

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:319
msgid "Users successfully deleted"
msgstr "完成刪除使用者"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:345
msgid "Deleting users. This may take a while."
msgstr "刪除用使用者，這可能需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:364
msgid "You must select at least one user to batch edit."
msgstr "您必須至少選擇一個使用者進行批次編輯。"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:371
msgid "For security reasons, you can’t batch edit yourself."
msgstr "出於安全原因，您無法批次修改自己。"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:391
msgid "Users successfully edited"
msgstr "完成編輯使用者"

#: application/src/Controller/Admin/UserController.php:444
msgid "Editing users. This may take a while."
msgstr "正在編輯使用者，這可能需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:114
msgid "item"
msgstr "條目"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:130
msgid "Item successfully deleted"
msgstr "條目已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:151
msgid "You must select at least one item to batch delete."
msgstr "您必須選擇最少一個條目以批量刪除。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:160
msgid "Items successfully deleted"
msgstr "條目已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:186
msgid "Deleting items. This may take a while."
msgstr "正在刪除條目。這需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:210
#, php-format
msgid "Item successfully created. %s"
msgstr "條目已成功創建。%s"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:247
msgid "Item successfully updated"
msgstr "條目已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:274
msgid "You must select at least one item to batch edit."
msgstr "您必須選擇最少一個條目以批量編輯。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:294
msgid "Items successfully edited"
msgstr "條目已成功編輯"

#: application/src/Controller/Admin/ItemController.php:346
msgid "Editing items. This may take a while."
msgstr "正在編輯條目。這需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/SettingController.php:35
msgid "Settings successfully updated"
msgstr "設定已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:59
msgid "Media successfully updated"
msgstr "媒體已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:125
msgid "Media successfully deleted"
msgstr "媒體已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:159
msgid "You must select at least one media to batch delete."
msgstr "您必須至少選擇一種媒體進行批次刪除。"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:168
msgid "Medias successfully deleted"
msgstr "完成刪除媒體"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:194
msgid "Deleting medias. This may take a while."
msgstr "刪除媒體。這可能需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:212
msgid "You must select at least one media to batch edit."
msgstr "您必須至少選擇一種媒體進行批次編輯。"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:232
msgid "Medias successfully edited"
msgstr "完成編輯媒體"

#: application/src/Controller/Admin/MediaController.php:284
msgid "Editing medias. This may take a while."
msgstr "編輯媒體，這可能需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:59
msgid "vocabulary"
msgstr "詞彙"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:97
#, php-format
msgid "Vocabulary successfully imported. %s"
msgstr "詞彙已成功輸入。%s"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:176
msgid "Please review these changes before you accept them."
msgstr "在接受這些更新前，請先審核。"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:184
msgid "Vocabulary successfully updated"
msgstr "詞彙已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:204
msgid "Changes to the vocabulary successfully made"
msgstr "已成功完成對詞彙的更新"

#: application/src/Controller/Admin/VocabularyController.php:220
msgid "Vocabulary successfully deleted"
msgstr "詞彙已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:122
msgid "The module was successfully installed"
msgstr "模組已成功安裝"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:144
msgid "Confirm uninstall"
msgstr "確認卸載"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:173
msgid "The module was successfully uninstalled"
msgstr "模組已成功卸載"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:199
msgid "The module was successfully activated"
msgstr "模組已成功啟用"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:225
msgid "The module was successfully deactivated"
msgstr "模組已成功禁用"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:251
msgid "The module was successfully upgraded"
msgstr "模組已成功升級"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:281
msgid "The module was successfully configured"
msgstr "模組已成功設定"

#: application/src/Controller/Admin/ModuleController.php:284
msgid "There was a problem during configuration"
msgstr "安裝是有錯誤"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:32
#, php-format
msgid "Item set successfully created. %s"
msgstr "條目集已成功創建。%s"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:69
msgid "Item set successfully updated"
msgstr "條目集已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:155
msgid "item set"
msgstr "條目集"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:170
msgid "Item set successfully deleted"
msgstr "條目集已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:191
msgid "You must select at least one item set to batch delete."
msgstr "您必須選擇至少一個條目集以批量刪除。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:200
msgid "Item sets successfully deleted"
msgstr "條目集已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:226
msgid "Deleting item sets. This may take a while."
msgstr "正在刪除條目集。這需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:244
msgid "You must select at least one item set to batch edit."
msgstr "您必須選擇至少一個條目集以批量編輯。"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:264
msgid "Item sets successfully edited"
msgstr "條目集已成功編輯"

#: application/src/Controller/Admin/ItemSetController.php:316
msgid "Editing item sets. This may take a while."
msgstr "正在編輯條目集。這需要一段時間。"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:437
msgid "resource template"
msgstr "資源範本"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:450
msgid "Resource template successfully deleted"
msgstr "資源範本已成功刪除"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:452
#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:455
msgid "Resource template could not be deleted"
msgstr "無法刪除資源範本"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:507
msgid "Resource template successfully updated"
msgstr "資源範本已成功更新"

#: application/src/Controller/Admin/ResourceTemplateController.php:510
#, php-format
msgid "Resource template successfully created. %s"
msgstr "資源範本已成功創建。%s"

#: application/src/Controller/Admin/JobController.php:27
msgid "Attempt Stop"
msgstr "嘗試停止"

#: application/src/Controller/Admin/JobController.php:56
msgid "Attempting to stop the job."
msgstr "嘗試終止任務。"

#: application/src/Controller/Admin/JobController.php:58
msgid "The job could not be stopped."
msgstr "任務無法終止。"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:28
msgid "Page successfully updated"
msgstr "頁面已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:105
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:122
msgid "Page successfully deleted"
msgstr "頁面已成功刪除"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:68
msgid "Site successfully created"
msgstr "網站已成功創建"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:116
msgid "Site successfully updated"
msgstr "網站已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:163
msgid "Page successfully created"
msgstr "網頁已成功創建"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:192
msgid "Homepage"
msgstr "主頁"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:198
msgid "First page in navigation"
msgstr "導覽首頁"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:214
msgid "Navigation successfully updated"
msgstr "導覽已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:254
msgid ""
"Item assignment in progress. To see the new item count, refresh the page."
msgstr ""

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:258
msgid "Site resources successfully updated"
msgstr "網站資源已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:299
msgid "User permissions successfully updated"
msgstr "使用者權限已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:331
msgid "Site theme successfully updated"
msgstr "網站主題已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:405
msgid "Theme settings successfully updated"
msgstr "主題設定已成功更新"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:422
msgid "Site successfully deleted"
msgstr "網站已成功刪除"

#: application/src/Controller/SiteAdmin/IndexController.php:445
msgid "site"
msgstr "網站"

#: application/src/Controller/LoginController.php:56
msgid "Successfully logged in"
msgstr "成功登入"

#: application/src/Controller/LoginController.php:65
msgid "Email or password is invalid"
msgstr "無效信箱地址或密碼"

#: application/src/Controller/LoginController.php:88
msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功登出"

#: application/src/Controller/LoginController.php:104
msgid "Invalid password creation key."
msgstr "無效的密碼創建密鑰。"

#: application/src/Controller/LoginController.php:113
msgid "Password creation key expired."
msgstr "密碼創建密鑰已過期。"

#: application/src/Controller/LoginController.php:129
msgid "Successfully created your password. Please log in."
msgstr "成功創建了您的密碼。請登入。"

#: application/src/Controller/LoginController.php:132
msgid "Password creation unsuccessful"
msgstr "密碼創建未成功"

#: application/src/Controller/LoginController.php:168
msgid "Check your email for instructions on how to reset your password"
msgstr "請檢查您的電子郵件，找到重置您的密碼的指示"

#: application/src/Controller/LoginController.php:171
msgid "Activation unsuccessful"
msgstr "啟用未成功"

#: application/src/Controller/InstallController.php:52
msgid "Installation successful. Please log in."
msgstr "安裝成功。請登入。"

#: application/src/Controller/InstallController.php:56
msgid "There were errors during installation."
msgstr "安裝時有錯誤。"

#: application/src/File/Validator.php:65
#, php-format
msgid "Error validating \"%1$s\". Cannot store files with the media type \"%2$s\"."
msgstr "驗證%1$s時出錯，無法儲存媒體型態為%2$s的檔案。"

#: application/src/File/Validator.php:78
#, php-format
msgid ""
"Error validating \"%1$s\". Cannot store files with the resolved extension "
"\"%2$s\"."
msgstr "驗證%1$s時出錯，無法儲存擴展%2$s的檔案。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:102
msgid "Missing thumbnail configuration."
msgstr "缺少縮圖設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:106
msgid "Missing thumbnail types configuration."
msgstr "缺少縮圖類型設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:109
msgid "Missing the large, medium, or square thumbnail type configuration."
msgstr "缺少大、中、或正方形縮圖類型設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:113
msgid "Missing constraint for a thumbnail type configuration."
msgstr "缺少對縮圖類型設定的限制。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:117
msgid "Missing thumbnail fallbacks configuration."
msgstr "缺少後備縮圖設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:120
msgid "Missing default thumbnail fallback configuration."
msgstr "缺少預設後備縮圖設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:123
msgid "Missing thumbnail fallback configuration."
msgstr "缺少後備縮圖設定。"

#: application/src/File/ThumbnailManager.php:127
msgid "Invalid thumbnail fallback configuration."
msgstr "無效後備縮圖設定。"

#: application/src/File/Downloader.php:71
#, php-format
msgid "Error downloading %1$s: %2$s"
msgstr "下載時出錯%1$s:%2$s"

#: application/src/File/Downloader.php:83
#, php-format
msgid "Error downloading %1$s: %2$s %3$s"
msgstr "下載時出錯%1$s:%2$s%3$s"

#: application/src/DataType/Resource/ItemSet.php:13
msgid "Item Set"
msgstr "條目集"

#: application/src/DataType/Resource/AbstractResource.php:16
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: application/src/DataType/Resource/AbstractResource.php:59
msgid "A value resource cannot be Media."
msgstr "一個數值資源不能是媒體。"

#: application/src/Media/Ingester/Html.php:80
msgid "HTML or plain text."
msgstr "HTML或純文本"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:27
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:90
msgid "Video URL"
msgstr "影像URL"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:91
msgid "URL for the video to embed."
msgstr "指向內嵌影像的URL。"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:99
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:100
msgid ""
"Begin playing the video at the given number of seconds from the start of the"
" video."
msgstr "從影像的起始之後的給定秒數開始播放影像。"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:104
msgid "End"
msgstr "結束"

#: application/src/Media/Ingester/Youtube.php:105
msgid ""
"End playing the video at the given number of seconds from the start of the "
"video."
msgstr "從影像的起始之後的給定秒數停止播放影像。"

#: application/src/Media/Ingester/Upload.php:69
msgid "Upload file"
msgstr "上傳文件"

#: application/src/Media/Ingester/Url.php:80
msgid "A URL to the media."
msgstr "指向媒體的連結。"

#: application/src/Media/Ingester/OEmbed.php:41
msgid "oEmbed"
msgstr "內嵌"

#: application/src/Media/Ingester/OEmbed.php:114
msgid "oEmbed URL"
msgstr "內嵌URL"

#: application/src/Media/Ingester/OEmbed.php:115
msgid "URL for the media to embed."
msgstr "指向內嵌媒體的URL。"

#: application/src/Media/Ingester/IIIF.php:33
msgid "IIIF image"
msgstr "IIIF圖片"

#: application/src/Media/Ingester/IIIF.php:107
msgid "IIIF image URL"
msgstr "IIIF圖片URL"

#: application/src/Media/Ingester/IIIF.php:108
msgid "URL for the image to embed."
msgstr "指向內嵌圖片的URL。"

#: application/config/navigation.config.php:192
msgid "Site admin"
msgstr ""

#: application/config/module.config.php:621
msgid "Something went wrong"
msgstr "出錯了"

#: application/config/module.config.php:626
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "您還有未儲存的改變。"

#: application/config/module.config.php:627
msgid "Restore item set"
msgstr "還原條目集"

#: application/config/module.config.php:628
msgid "Close icon set"
msgstr "關閉圖標集"

#: application/config/module.config.php:629
msgid "Open icon set"
msgstr "打開圖標集"

#: application/config/module.config.php:631
msgid "Failed loading resource template from API"
msgstr "從API加載資源範本失敗了"

#: application/config/module.config.php:632
msgid "Restore property"
msgstr "還原屬性"

#: application/config/module.config.php:634
msgid "Please enter a valid language tag"
msgstr "請輸入一個有效的語言標籤"

#: application/config/module.config.php:636
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:41
msgid "Filter by class"
msgstr "按類過濾"

#: application/view/omeka/admin/item/sidebar-select.phtml:53
msgid "Filter by item set"
msgstr "按條目集過濾"

#: application/view/common/advanced-search/properties.phtml:61
msgid "[Any Property]"
msgstr "[任意屬性]"

#. Vocabulary label for Dublin Core
msgid "Dublin Core"
msgstr "Dublin Core"

#. Vocabulary comment for Dublin Core
msgid "Basic resource metadata (DCMI Metadata Terms)"
msgstr "基本的資源後設資料（DCMI 後設資料術語）"

#. Class label for Dublin Core:Agent
#. Class label for Friend of a Friend:Agent
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#. Class comment for Dublin Core:Agent
msgid "A resource that acts or has the power to act."
msgstr "可以做決定或有權利做決定的資源"

#. Class label for Dublin Core:AgentClass
msgid "Agent Class"
msgstr "代理類"

#. Class comment for Dublin Core:AgentClass
msgid "A group of agents."
msgstr "一組代理"

#. Class label for Dublin Core:BibliographicResource
msgid "Bibliographic Resource"
msgstr "文獻資源"

#. Class comment for Dublin Core:BibliographicResource
msgid "A book, article, or other documentary resource."
msgstr "書籍、文章、或其它文件資源。"

#. Class label for Dublin Core:FileFormat
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#. Class comment for Dublin Core:FileFormat
msgid "A digital resource format."
msgstr "數字資源格式。"

#. Class label for Dublin Core:Frequency
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#. Class comment for Dublin Core:Frequency
msgid "A rate at which something recurs."
msgstr "某事物的循環速率"

#. Class label for Dublin Core:Jurisdiction
msgid "Jurisdiction"
msgstr "司法權"

#. Class comment for Dublin Core:Jurisdiction
msgid "The extent or range of judicial, law enforcement, or other authority."
msgstr "司法、執法或其它權力機構的界限或範圍。"

#. Class label for Dublin Core:LicenseDocument
msgid "License Document"
msgstr "許可文件"

#. Class comment for Dublin Core:LicenseDocument
msgid ""
"A legal document giving official permission to do something with a Resource."
msgstr "對一個資源發起行動給予正式許可的法律文件。"

#. Class label for Dublin Core:LinguisticSystem
msgid "Linguistic System"
msgstr "語系"

#. Class comment for Dublin Core:LinguisticSystem
msgid ""
"A system of signs, symbols, sounds, gestures, or rules used in "
"communication."
msgstr "交流中使用的記號、符號、聲音、姿勢、或規則體系。"

#. Class label for Dublin Core:Location
msgid "Location"
msgstr "地點"

#. Class comment for Dublin Core:Location
msgid "A spatial region or named place."
msgstr "一個空間上的地域或已命名的地方。"

#. Class label for Dublin Core:LocationPeriodOrJurisdiction
msgid "Location, Period, or Jurisdiction"
msgstr "地點、時間段、或司法權"

#. Class comment for Dublin Core:LocationPeriodOrJurisdiction
msgid "A location, period of time, or jurisdiction."
msgstr "一個地點、一段時間、或司法權。"

#. Class label for Dublin Core:MediaType
msgid "Media Type"
msgstr "媒體類型"

#. Class comment for Dublin Core:MediaType
msgid "A file format or physical medium."
msgstr "一個文件格式或物理媒體。"

#. Class label for Dublin Core:MediaTypeOrExtent
msgid "Media Type or Extent"
msgstr "媒體類型貨範圍"

#. Class comment for Dublin Core:MediaTypeOrExtent
msgid "A media type or extent."
msgstr "一個媒體類型貨範圍。"

#. Class label for Dublin Core:MethodOfInstruction
msgid "Method of Instruction"
msgstr "教育方法"

#. Class comment for Dublin Core:MethodOfInstruction
msgid "A process that is used to engender knowledge, attitudes, and skills."
msgstr "用來形成知識、態度和技巧的一個過程。"

#. Class label for Dublin Core:MethodOfAccrual
msgid "Method of Accrual"
msgstr "收藏方法"

#. Class comment for Dublin Core:MethodOfAccrual
msgid "A method by which resources are added to a collection."
msgstr "資源被新增入館藏的方法。"

#. Class label for Dublin Core:PeriodOfTime
msgid "Period of Time"
msgstr "時間範圍"

#. Class comment for Dublin Core:PeriodOfTime
msgid ""
"An interval of time that is named or defined by its start and end dates."
msgstr "用起始和結束日期來命名或定義的時間間隔。"

#. Class label for Dublin Core:PhysicalMedium
msgid "Physical Medium"
msgstr "物理媒體"

#. Class comment for Dublin Core:PhysicalMedium
msgid "A physical material or carrier."
msgstr "一個物理材料或載體。"

#. Class label for Dublin Core:PhysicalResource
msgid "Physical Resource"
msgstr "物理資源"

#. Class comment for Dublin Core:PhysicalResource
msgid "A material thing."
msgstr "一種物質上的事。"

#. Class label for Dublin Core:Policy
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#. Class comment for Dublin Core:Policy
msgid ""
"A plan or course of action by an authority, intended to influence and "
"determine decisions, actions, and other matters."
msgstr "權力機構的一個計劃或一系列行動，目的在於影響並規定決議、行動和其它事件。"

#. Class label for Dublin Core:ProvenanceStatement
msgid "Provenance Statement"
msgstr "出處聲明"

#. Class comment for Dublin Core:ProvenanceStatement
msgid ""
"A statement of any changes in ownership and custody of a resource since its "
"creation that are significant for its authenticity, integrity, and "
"interpretation."
msgstr "資源自創建以來的所有權和監護權的任何變化的聲明，對它的真偽性、完整性和解釋權有極重要意義。"

#. Class label for Dublin Core:RightsStatement
msgid "Rights Statement"
msgstr "版權聲明"

#. Class comment for Dublin Core:RightsStatement
msgid ""
"A statement about the intellectual property rights (IPR) held in or over a "
"Resource, a legal document giving official permission to do something with a"
" resource, or a statement about access rights."
msgstr "對資源所擁有的知識產權的聲明，對一個資源發起行動給予正式許可的法律文件，或對訪問權限的聲明。"

#. Class label for Dublin Core:SizeOrDuration
msgid "Size or Duration"
msgstr "尺寸或持續時間"

#. Class comment for Dublin Core:SizeOrDuration
msgid "A dimension or extent, or a time taken to play or execute."
msgstr "尺寸或範圍，或者播放或執行需要的時間。"

#. Class label for Dublin Core:Standard
#. Class label for Bibliographic Ontology:Standard
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. Class comment for Dublin Core:Standard
msgid ""
"A basis for comparison; a reference point against which other things can be "
"evaluated."
msgstr "比較的基礎；可以評價其它事物的一個參考點。"

#. Property comment for Dublin Core:title
msgid "A name given to the resource."
msgstr "給予資源的名稱。"

#. Property comment for Dublin Core:creator
msgid "An entity primarily responsible for making the resource."
msgstr "主要負責創造資源的一個實體。"

#. Property label for Dublin Core:subject
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#. Property comment for Dublin Core:subject
msgid "The topic of the resource."
msgstr "資源的話題。"

#. Property comment for Dublin Core:description
msgid "An account of the resource."
msgstr "對資源的說明。"

#. Property label for Dublin Core:publisher
msgid "Publisher"
msgstr "出版者"

#. Property comment for Dublin Core:publisher
msgid "An entity responsible for making the resource available."
msgstr "主要負責使資源可被利用的一個實體。"

#. Property label for Dublin Core:contributor
msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

#. Property comment for Dublin Core:contributor
msgid "An entity responsible for making contributions to the resource."
msgstr "為資源做出貢獻的實體。"

#. Property label for Dublin Core:date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Property comment for Dublin Core:date
msgid ""
"A point or period of time associated with an event in the lifecycle of the "
"resource."
msgstr "資源的生命週期內與一個事件聯繫在一起的一個時間點或時間段。"

#. Property comment for Dublin Core:type
msgid "The nature or genre of the resource."
msgstr "資源的本質或體裁。"

#. Property label for Dublin Core:format
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. Property comment for Dublin Core:format
msgid "The file format, physical medium, or dimensions of the resource."
msgstr "資源的文件格式、物理媒體、或尺寸。"

#. Property comment for Dublin Core:identifier
msgid "An unambiguous reference to the resource within a given context."
msgstr "在給定上下文中對資源的明確引用。"

#. Property comment for Dublin Core:source
msgid "A related resource from which the described resource is derived."
msgstr "從中衍生出被描述資源的相關資源。"

#. Property comment for Dublin Core:language
msgid "A language of the resource."
msgstr "資源的語言。"

#. Property label for Dublin Core:relation
msgid "Relation"
msgstr "關係"

#. Property comment for Dublin Core:relation
msgid "A related resource."
msgstr "相關的資源。"

#. Property label for Dublin Core:coverage
msgid "Coverage"
msgstr "時空範圍"

#. Property comment for Dublin Core:coverage
msgid ""
"The spatial or temporal topic of the resource, the spatial applicability of "
"the resource, or the jurisdiction under which the resource is relevant."
msgstr "資源的空間或時間主題，資源的空間適用性，或資源相關的司法權。"

#. Property label for Dublin Core:rights
msgid "Rights"
msgstr "權限"

#. Property comment for Dublin Core:rights
msgid "Information about rights held in and over the resource."
msgstr "對資源所擁有的權利的資訊。"

#. Property label for Dublin Core:audience
msgid "Audience"
msgstr "聽眾"

#. Property comment for Dublin Core:audience
msgid "A class of entity for whom the resource is intended or useful."
msgstr "資源預期用於或有用於的一類實體。"

#. Property label for Dublin Core:alternative
msgid "Alternative Title"
msgstr "替代標題"

#. Property comment for Dublin Core:alternative
msgid "An alternative name for the resource."
msgstr "資源的替代名稱。"

#. Property label for Dublin Core:tableOfContents
msgid "Table Of Contents"
msgstr "目錄菜單"

#. Property comment for Dublin Core:tableOfContents
msgid "A list of subunits of the resource."
msgstr "資源的子單元列表。"

#. Property label for Dublin Core:abstract
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#. Property comment for Dublin Core:abstract
#. Property comment for Bibliographic Ontology:abstract
msgid "A summary of the resource."
msgstr "資源的綜述"

#. Property label for Dublin Core:created
msgid "Date Created"
msgstr "創建日期"

#. Property comment for Dublin Core:created
msgid "Date of creation of the resource."
msgstr "資源的創建日期。"

#. Property label for Dublin Core:valid
msgid "Date Valid"
msgstr "有效日期"

#. Property comment for Dublin Core:valid
msgid "Date (often a range) of validity of a resource."
msgstr "資源的有效日期（通常是一段時間）"

#. Property label for Dublin Core:available
msgid "Date Available"
msgstr "可使用日期"

#. Property comment for Dublin Core:available
msgid ""
"Date (often a range) that the resource became or will become available."
msgstr "資源變為或將變為可利用的日期（通常是一個範圍）。"

#. Property label for Dublin Core:issued
msgid "Date Issued"
msgstr "發行日期"

#. Property comment for Dublin Core:issued
msgid "Date of formal issuance (e.g., publication) of the resource."
msgstr "資源的正式發行（例如出版）日期。"

#. Property label for Dublin Core:modified
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#. Property comment for Dublin Core:modified
msgid "Date on which the resource was changed."
msgstr "資源被修改的日期。"

#. Property label for Dublin Core:extent
msgid "Extent"
msgstr "範圍"

#. Property comment for Dublin Core:extent
msgid "The size or duration of the resource."
msgstr "資源的尺寸或存在時間。"

#. Property label for Dublin Core:medium
msgid "Medium"
msgstr "媒體"

#. Property comment for Dublin Core:medium
msgid "The material or physical carrier of the resource."
msgstr "資源的材料或物理載體。"

#. Property label for Dublin Core:isVersionOf
msgid "Is Version Of"
msgstr "原版本為"

#. Property comment for Dublin Core:isVersionOf
msgid ""
"A related resource of which the described resource is a version, edition, or"
" adaptation."
msgstr "被描述資源是其一個譯本、版本或改編本的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:hasVersion
msgid "Has Version"
msgstr "有版本為"

#. Property comment for Dublin Core:hasVersion
msgid ""
"A related resource that is a version, edition, or adaptation of the "
"described resource."
msgstr "是被描述資源的一個譯本、版本或改編本的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:isReplacedBy
msgid "Is Replaced By"
msgstr "被以下的替換："

#. Property comment for Dublin Core:isReplacedBy
msgid ""
"A related resource that supplants, displaces, or supersedes the described "
"resource."
msgstr "排擠、頂替、或接替被描述資源的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:replaces
msgid "Replaces"
msgstr "替換"

#. Property comment for Dublin Core:replaces
msgid ""
"A related resource that is supplanted, displaced, or superseded by the "
"described resource."
msgstr "被所描述的資源排擠、頂替、或接替的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:isRequiredBy
msgid "Is Required By"
msgstr "被以下的要求："

#. Property comment for Dublin Core:isRequiredBy
msgid ""
"A related resource that requires the described resource to support its "
"function, delivery, or coherence."
msgstr "要求被描述的資源支持其功能、交付、或一致性的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:requires
msgid "Requires"
msgstr "要求"

#. Property comment for Dublin Core:requires
msgid ""
"A related resource that is required by the described resource to support its"
" function, delivery, or coherence."
msgstr "被描述的資源要求支持其功能、交付、或一致性的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:isPartOf
msgid "Is Part Of"
msgstr "是下面的一部分："

#. Property comment for Dublin Core:isPartOf
msgid ""
"A related resource in which the described resource is physically or "
"logically included."
msgstr "物理或邏輯上包含了被描述資源的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:hasPart
msgid "Has Part"
msgstr "有部分為"

#. Property comment for Dublin Core:hasPart
msgid ""
"A related resource that is included either physically or logically in the "
"described resource."
msgstr "在物理或邏輯上被包含於被描述資源內的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:isReferencedBy
msgid "Is Referenced By"
msgstr "被以下的引證："

#. Property comment for Dublin Core:isReferencedBy
msgid ""
"A related resource that references, cites, or otherwise points to the "
"described resource."
msgstr "引證、引用、或指向被描述的資源的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:references
msgid "References"
msgstr "引證"

#. Property comment for Dublin Core:references
msgid ""
"A related resource that is referenced, cited, or otherwise pointed to by the"
" described resource."
msgstr "被描述的資源引證、引用、或指向的相關資源。"

#. Property label for Dublin Core:isFormatOf
msgid "Is Format Of"
msgstr "是下面的格式:"

#. Property comment for Dublin Core:isFormatOf
msgid ""
"A related resource that is substantially the same as the described resource,"
" but in another format."
msgstr "本質上和被描述的資源是相同的相關資源，只是是另一種格式。"

#. Property label for Dublin Core:hasFormat
msgid "Has Format"
msgstr "有格式"

#. Property comment for Dublin Core:hasFormat
msgid ""
"A related resource that is substantially the same as the pre-existing "
"described resource, but in another format."
msgstr "本質上和已經存在的被描述的資源是相同的相關資源，只是是另一種格式。"

#. Property label for Dublin Core:conformsTo
msgid "Conforms To"
msgstr "符合"

#. Property comment for Dublin Core:conformsTo
msgid "An established standard to which the described resource conforms."
msgstr "被描述的資源要符合的已確立的標準。"

#. Property label for Dublin Core:spatial
msgid "Spatial Coverage"
msgstr "空間跨度"

#. Property comment for Dublin Core:spatial
msgid "Spatial characteristics of the resource."
msgstr "資源的空間特徵。"

#. Property label for Dublin Core:temporal
msgid "Temporal Coverage"
msgstr "時間跨度"

#. Property comment for Dublin Core:temporal
msgid "Temporal characteristics of the resource."
msgstr "資源的時間特徵。"

#. Property label for Dublin Core:mediator
msgid "Mediator"
msgstr "調解人"

#. Property comment for Dublin Core:mediator
msgid ""
"An entity that mediates access to the resource and for whom the resource is "
"intended or useful."
msgstr "調節對資源的訪問以及該資源預期給誰用和對誰有用的實體。"

#. Property label for Dublin Core:dateAccepted
msgid "Date Accepted"
msgstr "接受日期"

#. Property comment for Dublin Core:dateAccepted
msgid "Date of acceptance of the resource."
msgstr "資源的接受日期。"

#. Property label for Dublin Core:dateCopyrighted
msgid "Date Copyrighted"
msgstr "授予版權的日期"

#. Property comment for Dublin Core:dateCopyrighted
msgid "Date of copyright."
msgstr "版權授予日。"

#. Property label for Dublin Core:dateSubmitted
msgid "Date Submitted"
msgstr "提交日期"

#. Property comment for Dublin Core:dateSubmitted
msgid "Date of submission of the resource."
msgstr "資源的提交日期。"

#. Property label for Dublin Core:educationLevel
msgid "Audience Education Level"
msgstr "聽眾的教育水平"

#. Property comment for Dublin Core:educationLevel
msgid ""
"A class of entity, defined in terms of progression through an educational or"
" training context, for which the described resource is intended."
msgstr "被描述的資源預期用於通過教育或培訓過程的發展而定義的一類實體。"

#. Property label for Dublin Core:accessRights
msgid "Access Rights"
msgstr "訪問權限"

#. Property comment for Dublin Core:accessRights
msgid ""
"Information about who can access the resource or an indication of its "
"security status."
msgstr "有關誰可以訪問資源的資訊，或者資源的安全狀態的標誌。"

#. Property label for Dublin Core:bibliographicCitation
msgid "Bibliographic Citation"
msgstr "書目引用"

#. Property comment for Dublin Core:bibliographicCitation
msgid "A bibliographic reference for the resource."
msgstr "資源的文獻引證。"

#. Property label for Dublin Core:license
msgid "License"
msgstr "許可證"

#. Property comment for Dublin Core:license
msgid ""
"A legal document giving official permission to do something with the "
"resource."
msgstr "對一個資源發起行動給予正式許可的法律文件。"

#. Property label for Dublin Core:rightsHolder
msgid "Rights Holder"
msgstr "權利持有人"

#. Property comment for Dublin Core:rightsHolder
msgid "A person or organization owning or managing rights over the resource."
msgstr "擁有或管理對資源的權利的個人或組織。"

#. Property label for Dublin Core:provenance
msgid "Provenance"
msgstr "出處"

#. Property comment for Dublin Core:provenance
msgid ""
"A statement of any changes in ownership and custody of the resource since "
"its creation that are significant for its authenticity, integrity, and "
"interpretation."
msgstr "資源自創建以來的所有權和監護權的任何變化的聲明，對它的真偽性、完整性和解釋權有極重要意義。"

#. Property label for Dublin Core:instructionalMethod
msgid "Instructional Method"
msgstr "教學方法"

#. Property comment for Dublin Core:instructionalMethod
msgid ""
"A process, used to engender knowledge, attitudes and skills, that the "
"described resource is designed to support."
msgstr "被描述的資源被設計來支持用於形成知識、態度和技巧的一個過程。"

#. Property label for Dublin Core:accrualMethod
msgid "Accrual Method"
msgstr "收藏方法"

#. Property comment for Dublin Core:accrualMethod
msgid "The method by which items are added to a collection."
msgstr "條目被新增進館藏的方法。"

#. Property label for Dublin Core:accrualPeriodicity
msgid "Accrual Periodicity"
msgstr "收藏週期"

#. Property comment for Dublin Core:accrualPeriodicity
msgid "The frequency with which items are added to a collection."
msgstr "條目被新增進館藏的頻度。"

#. Property label for Dublin Core:accrualPolicy
msgid "Accrual Policy"
msgstr "收藏政策"

#. Property comment for Dublin Core:accrualPolicy
msgid "The policy governing the addition of items to a collection."
msgstr "管理向館藏新增條目的政策。"

#. Vocabulary label for Dublin Core Type
msgid "Dublin Core Type"
msgstr "Dublin Core類型"

#. Vocabulary comment for Dublin Core Type
msgid "Basic resource types (DCMI Type Vocabulary)"
msgstr "基本的資源類型（DCMI 類型詞彙）"

#. Class label for Dublin Core Type:Collection
#. Class label for Bibliographic Ontology:Collection
msgid "Collection"
msgstr "館藏"

#. Class comment for Dublin Core Type:Collection
msgid "An aggregation of resources."
msgstr "資源的集合。"

#. Class label for Dublin Core Type:Dataset
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#. Class comment for Dublin Core Type:Dataset
msgid "Data encoded in a defined structure."
msgstr "用定義結構來編碼的資料。"

#. Class label for Dublin Core Type:Event
#. Class label for Bibliographic Ontology:Event
msgid "Event"
msgstr "事件"

#. Class comment for Dublin Core Type:Event
msgid "A non-persistent, time-based occurrence."
msgstr "非持久的、基於時間的一個事件。"

#. Class label for Dublin Core Type:Image
#. Class label for Bibliographic Ontology:Image
#. Class label for Friend of a Friend:Image
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#. Class comment for Dublin Core Type:Image
msgid "A visual representation other than text."
msgstr "非文本的視覺表現。"

#. Class label for Dublin Core Type:InteractiveResource
msgid "Interactive Resource"
msgstr "交互資源"

#. Class comment for Dublin Core Type:InteractiveResource
msgid ""
"A resource requiring interaction from the user to be understood, executed, "
"or experienced."
msgstr "要求使用者的交互以便理解、執行、或經歷的一個資源。"

#. Class label for Dublin Core Type:Service
msgid "Service"
msgstr "服務"

#. Class comment for Dublin Core Type:Service
msgid "A system that provides one or more functions."
msgstr "提供一個或多個功能的體系。"

#. Class label for Dublin Core Type:Software
msgid "Software"
msgstr "軟件"

#. Class comment for Dublin Core Type:Software
msgid "A computer program in source or compiled form."
msgstr "以源碼貨編譯形式存在的計算機程序。"

#. Class label for Dublin Core Type:Sound
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

#. Class comment for Dublin Core Type:Sound
msgid "A resource primarily intended to be heard."
msgstr "主要用於被聽見的一個資源。"

#. Class comment for Dublin Core Type:Text
msgid "A resource consisting primarily of words for reading."
msgstr "主要由用於閱讀的字詞組成的一個資源。"

#. Class label for Dublin Core Type:PhysicalObject
msgid "Physical Object"
msgstr "物理對象"

#. Class comment for Dublin Core Type:PhysicalObject
msgid "An inanimate, three-dimensional object or substance."
msgstr "一個無生命的，三維的對象或物體。"

#. Class label for Dublin Core Type:StillImage
msgid "Still Image"
msgstr "靜態圖片"

#. Class comment for Dublin Core Type:StillImage
msgid "A static visual representation."
msgstr "靜態的視覺表現。"

#. Class label for Dublin Core Type:MovingImage
msgid "Moving Image"
msgstr "動態圖片"

#. Class comment for Dublin Core Type:MovingImage
msgid ""
"A series of visual representations imparting an impression of motion when "
"shown in succession."
msgstr "當連續顯示時給予一個運動的印象的一系列視覺表現。"

#. Vocabulary label for Bibliographic Ontology
msgid "Bibliographic Ontology"
msgstr "Bibliographic Ontology"

#. Vocabulary comment for Bibliographic Ontology
msgid "Bibliographic metadata (BIBO)"
msgstr "Bibliographic 後設資料（BIBO）"

#. Class label for Bibliographic Ontology:AcademicArticle
msgid "Academic Article"
msgstr "學術文章"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:AcademicArticle
msgid "A scholarly academic article, typically published in a journal."
msgstr "一篇學術性文章，主要發表在期刊上。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Article
msgid "Article"
msgstr "文章"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Article
msgid ""
"A written composition in prose, usually nonfiction, on a specific topic, "
"forming an independent part of a book or other publication, as a newspaper "
"or magazine."
msgstr "一份散文形式的書面作品，通常為非小說體，關於一個特定主題，形成一本書籍或報紙和雜誌等其它出版物的一個獨立部分。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:AudioDocument
msgid "audio document"
msgstr "音效文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:AudioDocument
msgid "An audio document; aka record."
msgstr "一個音效文件；也就是錄音。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:AudioVisualDocument
msgid "audio-visual document"
msgstr "視聽文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:AudioVisualDocument
msgid "An audio-visual document; film, video, and so forth."
msgstr "一個音效-影像文件；影片、錄像，等等。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Bill
msgid "Bill"
msgstr "法案"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Bill
msgid "Draft legislation presented for discussion to a legal body."
msgstr "呈交給一個法律機構討論的法案草稿。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Book
msgid "Book"
msgstr "書籍"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Book
msgid ""
"A written or printed work of fiction or nonfiction, usually on sheets of "
"paper fastened or bound together within covers."
msgstr "小說或非小說的書寫或印刷作品，通常在封面內固定或裝訂在一起的紙張頁上。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:BookSection
msgid "Book Section"
msgstr "書籍章節"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:BookSection
msgid "A section of a book."
msgstr "書籍的一篇段落。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Brief
msgid "Brief"
msgstr "辯護狀"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Brief
msgid "A written argument submitted to a court."
msgstr "呈交給法庭的一份書面辯論。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Chapter
msgid "Chapter"
msgstr "章節"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Chapter
msgid "A chapter of a book."
msgstr "書籍的一章。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Code
msgid "Code"
msgstr "法典"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Code
msgid "A collection of statutes."
msgstr "法規的集合。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:CollectedDocument
msgid "Collected Document"
msgstr "集合在一起的文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:CollectedDocument
msgid "A document that simultaneously contains other documents."
msgstr "同時包括其它文件的一個文件。"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Collection
msgid "A collection of Documents or Collections"
msgstr "文件或館藏"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Conference
msgid "Conference"
msgstr "會議"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Conference
msgid "A meeting for consultation or discussion."
msgstr "協商或討論的一個會議。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:CourtReporter
msgid "Court Reporter"
msgstr "法庭書記官"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:CourtReporter
msgid "A collection of legal cases."
msgstr "法案的集合。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Document
#. Class label for Friend of a Friend:Document
msgid "Document"
msgstr "文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Document
msgid ""
"A document (noun) is a bounded physical representation of body of "
"information designed with the capacity (and usually intent) to communicate. "
"A document may manifest symbolic, diagrammatic or sensory-representational "
"information."
msgstr "一份文件（名詞）是設計為有能力（通常有意圖）交流的資訊正文的裝訂好的物理表現。一份文件可能表明了符號的、圖表的或感官表象的資訊。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:DocumentPart
msgid "document part"
msgstr "部分文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:DocumentPart
msgid "a distinct part of a larger document or collected document."
msgstr "一個較大文件或集合文件的獨立部分。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:DocumentStatus
msgid "Document Status"
msgstr "文件狀態"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:DocumentStatus
msgid "The status of the publication of a document."
msgstr "文件的出版狀態。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:EditedBook
msgid "Edited Book"
msgstr "已編輯的書籍"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:EditedBook
msgid "An edited book."
msgstr "一本已編輯的書籍"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Email
msgid "EMail"
msgstr "電子郵件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Email
msgid ""
"A written communication addressed to a person or organization and "
"transmitted electronically."
msgstr "送往個人或組織並且以電子形式傳輸的書面通信。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Excerpt
msgid "Excerpt"
msgstr "摘錄"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Excerpt
msgid "A passage selected from a larger work."
msgstr "從一份較大的作品中挑選出的一段。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Film
msgid "Film"
msgstr "影片"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Film
msgid "aka movie."
msgstr "也就是電影。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Hearing
msgid "Hearing"
msgstr "聽證"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Hearing
msgid ""
"An instance or a session in which testimony and arguments are presented, "
"esp. before an official, as a judge in a lawsuit."
msgstr " 陳述證據和辯護的一個場合或開庭期，特別是在公務員面前，譬如訴訟案件中的法官。"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Image
msgid "A document that presents visual or diagrammatic information."
msgstr "呈現出視覺或圖示資訊的文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Interview
msgid "Interview"
msgstr "採訪"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Interview
msgid "A formalized discussion between two or more people."
msgstr "在兩人或多人之間的正式討論。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Issue
msgid "Issue"
msgstr "期"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Issue
msgid ""
"something that is printed or published and distributed, esp. a given number "
"of a periodical"
msgstr "印刷的或出版並分發的東西，特別是期刊的某一期"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Journal
msgid "Journal"
msgstr "期刊"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Journal
msgid "A periodical of scholarly journal Articles."
msgstr "學術期刊文章的雜誌。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:LegalCaseDocument
msgid "Legal Case Document"
msgstr "法案文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:LegalCaseDocument
msgid "A document accompanying a legal case."
msgstr "伴隨法案的文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:LegalDecision
msgid "Decision"
msgstr "判決"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:LegalDecision
msgid ""
"A document containing an authoritative determination (as a decree or "
"judgment) made after consideration of facts or law."
msgstr "包含了在考慮到事實或法律後的權威決定(判決或裁決）的一份文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:LegalDocument
msgid "Legal Document"
msgstr "法律文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:LegalDocument
msgid ""
"A legal document; for example, a court decision, a brief, and so forth."
msgstr "法律文件；譬如，法庭判決，辯護狀，等等。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Legislation
msgid "Legislation"
msgstr "立法"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Legislation
msgid "A legal document proposing or enacting a law or a group of laws."
msgstr "提議或制定一個法令或一組法令的一份法律文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Letter
msgid "Letter"
msgstr "信件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Letter
msgid ""
"A written or printed communication addressed to a person or organization and"
" usually transmitted by mail."
msgstr "地址寄往個人或組織的通常由郵局傳遞的一份書寫的或印刷的通訊。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Magazine
msgid "Magazine"
msgstr "雜誌"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Magazine
msgid ""
"A periodical of magazine Articles. A magazine is a publication that is "
"issued periodically, usually bound in a paper cover, and typically contains "
"essays, stories, poems, etc., by many writers, and often photographs and "
"drawings, frequently specializing in a particular subject or area, as "
"hobbies, news, or sports."
msgstr ""
"定期發行的雜誌文章。雜誌是定期發行的刊物，通常裝訂在紙質封面中，一般包括很多作者寫的論文、故事、詩歌等等，經常還有攝影和圖畫，通常限定於一個特定主題或範圍，當作興趣、新聞或體育運動。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Manual
msgid "Manual"
msgstr "說明書"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Manual
msgid "A small reference book, especially one giving instructions."
msgstr "一本小參考書，特別是給出指令的那種。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Manuscript
msgid "Manuscript"
msgstr "手抄本"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Manuscript
msgid ""
"An unpublished Document, which may also be submitted to a publisher for "
"publication."
msgstr "一份未出版的文件，也可能被交給出版商出版。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Map
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Map
msgid "A graphical depiction of geographic features."
msgstr "地理特徵的圖形描繪。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:MultiVolumeBook
msgid "Multivolume Book"
msgstr "多卷書籍"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:MultiVolumeBook
#. Class comment for Bibliographic Ontology:Series
msgid "A loose, thematic, collection of Documents, often Books."
msgstr "一份鬆散的、專題的文件集合，通常是書籍。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Newspaper
msgid "Newspaper"
msgstr "報紙"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Newspaper
msgid ""
"A periodical of documents, usually issued daily or weekly, containing "
"current news, editorials, feature articles, and usually advertising."
msgstr "定期發行的文件，通常每天或每週發行，包括目前新聞、社論、專題文章、以及常常會有的廣告。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Note
msgid "Note"
msgstr "筆記"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Note
msgid "Notes or annotations about a resource."
msgstr "有關一份資源的筆記或註釋。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Patent
msgid "Patent"
msgstr "專利"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Patent
msgid ""
"A document describing the exclusive right granted by a government to an "
"inventor to manufacture, use, or sell an invention for a certain number of "
"years."
msgstr "描述了被政府授予一個發明家的排他性權利，以便在一定年限內製造、使用、或銷售一個發明。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Performance
msgid "Performance"
msgstr "演出"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Performance
msgid "A public performance."
msgstr "一場公共演出。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Periodical
msgid "Periodical"
msgstr "期刊"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Periodical
msgid "A group of related documents issued at regular intervals."
msgstr "以有規律的間隔發行的一組相關文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:PersonalCommunication
msgid "Personal Communication"
msgstr "個人通信"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:PersonalCommunication
msgid "A communication between an agent and one or more specific recipients."
msgstr "在一個代理和一個或多個特定收件人之間的通信。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:PersonalCommunicationDocument
msgid "Personal Communication Document"
msgstr "個人通信文件"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:PersonalCommunicationDocument
msgid "A personal communication manifested in some document."
msgstr "在某份文件中表明的個人通信。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Proceedings
msgid "Proceedings"
msgstr "會刊"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Proceedings
msgid ""
"A compilation of documents published from an event, such as a conference."
msgstr "在一個活動中，譬如一次會議，發表的文件合輯。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Quote
msgid "Quote"
msgstr "引述"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Quote
msgid "An excerpted collection of words."
msgstr "一些摘錄的詞語集合。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:ReferenceSource
msgid "Reference Source"
msgstr "引證來源"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:ReferenceSource
msgid ""
"A document that presents authoritative reference information, such as a "
"dictionary or encylopedia ."
msgstr "提供了權威引證資訊的文件，譬如一本字典或百科全書。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Report
msgid "Report"
msgstr "報告"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Report
msgid ""
"A document describing an account or statement describing in detail an event,"
" situation, or the like, usually as the result of observation, inquiry, "
"etc.."
msgstr "描述了一個說明或陳述的文件，這些文件詳細描述了一次事件、形勢、或類似情形，通常作為觀察、詢問等的結果。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Series
msgid "Series"
msgstr "系列"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Slide
msgid "Slide"
msgstr "幻燈片"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Slide
msgid "A slide in a slideshow"
msgstr "幻燈播放中的一張幻燈片"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Slideshow
msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈播放"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Slideshow
msgid ""
"A presentation of a series of slides, usually presented in front of an "
"audience with written text and images."
msgstr "一系列幻燈片的演示，通常以書面文字和圖片在觀眾面前展示。"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Standard
msgid "A document describing a standard"
msgstr "描述標準的文件"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Statute
msgid "Statute"
msgstr "法規"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Statute
msgid "A bill enacted into law."
msgstr "制定成法律的一份法案。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Thesis
msgid "Thesis"
msgstr "論文"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Thesis
msgid ""
"A document created to summarize research findings associated with the "
"completion of an academic degree."
msgstr "創造來總結和學術學位的完成相關聯的研究結果的文件。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:ThesisDegree
msgid "Thesis degree"
msgstr "論文學位"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:ThesisDegree
msgid "The academic degree of a Thesis"
msgstr "論文的學術學問"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Webpage
msgid "Webpage"
msgstr "網頁"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Webpage
msgid ""
"A web page is an online document available (at least initially) on the world"
" wide web. A web page is written first and foremost to appear on the web, as"
" distinct from other online resources such as books, manuscripts or audio "
"documents which use the web primarily as a distribution mechanism alongside "
"other more traditional methods such as print."
msgstr ""
"一個網頁是萬維網上的可用的（至少在最初時）線上文件。網頁首先是為了在萬維網出現而寫的，與其它線上資源截然不同，譬如書籍、手稿或音效文件，那些資源除了使用其它更傳統的方法譬如印刷外，主要利用萬維網當作一個分發機制。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Website
msgid "Website"
msgstr "網站"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Website
msgid "A group of Webpages accessible on the Web."
msgstr "在網路上可以訪問的一組網頁。"

#. Class label for Bibliographic Ontology:Workshop
msgid "Workshop"
msgstr "研討會"

#. Class comment for Bibliographic Ontology:Workshop
msgid ""
"A seminar, discussion group, or the like, that emphasizes zxchange of ideas "
"and the demonstration and application of techniques, skills, etc."
msgstr "一個研討會、討論組、或類似活動，強調主意的互相交換、技術和技巧等的示範和應用。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:affirmedBy
msgid "affirmedBy"
msgstr "肯定的"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:affirmedBy
msgid "A legal decision that affirms a ruling."
msgstr "維持判決的法律決定。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:annotates
msgid "annotates"
msgstr "註釋"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:annotates
msgid "Critical or explanatory note for a Document."
msgstr "對文件的批判性的或解釋性註釋。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:authorList
msgid "list of authors"
msgstr "作者列表"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:authorList
msgid ""
"An ordered list of authors. Normally, this list is seen as a priority list "
"that order authors by importance."
msgstr "作者的有序列表。一般來講，該列表可以視為把作者按重要性排列的優先列表。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:citedBy
msgid "cited by"
msgstr "被以下的引用："

#. Property comment for Bibliographic Ontology:citedBy
msgid ""
"Relates a document to another document that cites the\n"
"first document."
msgstr "把一個文件和另一個引用了第一個文件的文件關聯起來。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:cites
msgid "cites"
msgstr "引用"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:cites
msgid ""
"Relates a document to another document that is cited\n"
"by the first document as reference, comment, review, quotation or for\n"
"another purpose."
msgstr "把一個文件和該文件引用的另一個文件關聯起來，引用目的為引證、評論、審核、引用或另一個目的。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:contributorList
msgid "list of contributors"
msgstr "貢獻者列表"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:contributorList
msgid ""
"An ordered list of contributors. Normally, this list is seen as a priority "
"list that order contributors by importance."
msgstr "貢獻者的有序列表。一般來講，該列表可以視為把貢獻者按重要性排列的優先列表。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:court
msgid "court"
msgstr "法庭"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:court
msgid ""
"A court associated with a legal document; for example, that which issues a "
"decision."
msgstr "與一個法律文件有關聯的法庭；譬如，發佈一個判決的法庭。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:degree
msgid "degree"
msgstr "學位"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:degree
msgid "The thesis degree."
msgstr "論文學位"

#. Property label for Bibliographic Ontology:director
msgid "director"
msgstr "導演"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:director
msgid "A Film director."
msgstr "電影導演"

#. Property label for Bibliographic Ontology:distributor
msgid "distributor"
msgstr "分發者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:distributor
msgid "Distributor of a document or a collection of documents."
msgstr "一份或一系列文件的分發者。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:editor
msgid "editor"
msgstr "編輯"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:editor
msgid ""
"A person having managerial and sometimes policy-making responsibility for "
"the editorial part of a publishing firm or of a newspaper, magazine, or "
"other publication."
msgstr "為出版社或報紙、雜誌或其它出版物的編輯部工作，負有管理、有時有制定政策的職責的個人。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:editorList
msgid "list of editors"
msgstr "編輯名單"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:editorList
msgid ""
"An ordered list of editors. Normally, this list is seen as a priority list "
"that order editors by importance."
msgstr "編輯的有序列表。一般來講，該列表可以視為把編輯按重要性排列的優先列表。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:interviewee
msgid "interviewee"
msgstr "被採訪者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:interviewee
msgid "An agent that is interviewed by another agent."
msgstr "被另一個代理採訪的代理。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:interviewer
msgid "interviewer"
msgstr "採訪者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:interviewer
msgid "An agent that interview another agent."
msgstr "採訪另一個代理的代理。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:issuer
msgid "issuer"
msgstr "發行人"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:issuer
msgid ""
"An entity responsible for issuing often informally published documents such "
"as press releases, reports, etc."
msgstr "負責發行通常是非正式出版的文件譬如新聞稿、報告等的一個實體。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:organizer
msgid "organizer"
msgstr "組織者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:organizer
msgid ""
"The organizer of an event; includes conference organizers, but also "
"government agencies or other bodies that are responsible for conducting "
"hearings."
msgstr "一次事件的組織人；包括會議組織者、不過也包括政府機構或其它負責處理聽證會的機構。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:owner
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:owner
msgid "Owner of a document or a collection of documents."
msgstr "一份文件或一系列文件的所有者。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:performer
msgid "performer"
msgstr "演員"

#. Property label for Bibliographic Ontology:presentedAt
msgid "presented at"
msgstr "在此處講演："

#. Property comment for Bibliographic Ontology:presentedAt
msgid "Relates a document to an event; for example, a paper to a conference."
msgstr "把一份文件關聯到一次事件；譬如，一份論文之於會議。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:presents
msgid "presents"
msgstr "講演"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:presents
msgid ""
"Relates an event to associated documents; for example, conference to a "
"paper."
msgstr "把一次事件關聯到一份文件；譬如，會議之於一份論文。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:producer
msgid "producer"
msgstr "製作人"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:producer
msgid "Producer of a document or a collection of documents."
msgstr "一份文件或一系列文件的製作者。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:recipient
msgid "recipient"
msgstr "收件人"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:recipient
msgid "An agent that receives a communication document."
msgstr "接收一份通信文件的代理。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:reproducedIn
msgid "reproducedIn"
msgstr "reproducedIn"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:reproducedIn
msgid "The resource in which another resource is reproduced."
msgstr "另一個資源在其中被複制的資源。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:reversedBy
msgid "reversedBy"
msgstr "reversedBy"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:reversedBy
msgid "A legal decision that reverses a ruling."
msgstr "推翻一個判決的法庭判決。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:reviewOf
msgid "review of"
msgstr "是以下的審核："

#. Property comment for Bibliographic Ontology:reviewOf
msgid "Relates a review document to a reviewed thing (resource, item, etc.)."
msgstr "把審核文件和被審核的東西關聯起來（資源，條目，等等）。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:status
#. Property label for Friend of a Friend:status
msgid "status"
msgstr "狀態"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:status
msgid "The publication status of (typically academic) content."
msgstr "（通常為學術）內容的出版狀態."

#. Property label for Bibliographic Ontology:subsequentLegalDecision
msgid "subsequentLegalDecision"
msgstr "subsequentLegalDecision"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:subsequentLegalDecision
msgid ""
"A legal decision on appeal that takes action on a case (affirming it, "
"reversing it, etc.)."
msgstr "對上訴的法律決定，該決定對一個案件採取行動（維持判決，推翻判決，等等）。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:transcriptOf
msgid "transcript of"
msgstr "是以下的抄本："

#. Property comment for Bibliographic Ontology:transcriptOf
msgid "Relates a document to some transcribed original."
msgstr "把一個文件和某些抄錄原本關聯起來。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:translationOf
msgid "translation of"
msgstr "是以下的翻譯："

#. Property comment for Bibliographic Ontology:translationOf
msgid "Relates a translated document to the original document."
msgstr "把翻譯的文件關聯到原始文件。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:translator
msgid "translator"
msgstr "翻譯者"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:translator
msgid "A person who translates written document from one language to another."
msgstr "把書面文件從一種語言翻譯成另一種語言的人。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:abstract
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#. Property label for Bibliographic Ontology:argued
msgid "date argued"
msgstr "辯論日期"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:argued
msgid ""
"The date on which a legal case is argued before a court. Date is of format "
"xsd:date"
msgstr "一個法律案件在法庭上進行辯論的日期。日期格式為：xsd:date"

#. Property label for Bibliographic Ontology:asin
msgid "asin"
msgstr "asin"

#. Property label for Bibliographic Ontology:chapter
msgid "chapter"
msgstr "章節"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:chapter
msgid "An chapter number"
msgstr "章節數"

#. Property label for Bibliographic Ontology:coden
msgid "coden"
msgstr "分類編號"

#. Property label for Bibliographic Ontology:content
msgid "content"
msgstr "內容"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:content
msgid ""
"This property is for a plain-text rendering of the content of a Document. "
"While the plain-text content of an entire document could be described by "
"this property."
msgstr "該屬性是為了文件內容的純文本表現。整個文件的純文本內容都可以用該屬性來描述。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:doi
msgid "doi"
msgstr "doi"

#. Property label for Bibliographic Ontology:eanucc13
msgid "eanucc13"
msgstr "eanucc13"

#. Property label for Bibliographic Ontology:edition
msgid "edition"
msgstr "版本"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:edition
msgid ""
"The name defining a special edition of a document. Normally its a literal "
"value composed of a version number and words."
msgstr "定義了一個文件的特刊的名稱。通常它是由版本號和文字組成的字面值。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:eissn
msgid "eissn"
msgstr "eissn"

#. Property label for Bibliographic Ontology:gtin14
msgid "gtin14"
msgstr "gtin14"

#. Property label for Bibliographic Ontology:handle
msgid "handle"
msgstr "句柄"

#. Property label for Bibliographic Ontology:identifier
msgid "identifier"
msgstr "識別碼"

#. Property label for Bibliographic Ontology:isbn
msgid "isbn"
msgstr "isbn"

#. Property label for Bibliographic Ontology:isbn10
msgid "isbn10"
msgstr "isbn10"

#. Property label for Bibliographic Ontology:isbn13
msgid "isbn13"
msgstr "isbn13"

#. Property label for Bibliographic Ontology:issn
msgid "issn"
msgstr "issn"

#. Property label for Bibliographic Ontology:issue
msgid "issue"
msgstr "刊行"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:issue
msgid "An issue number"
msgstr "刊行數"

#. Property label for Bibliographic Ontology:lccn
msgid "lccn"
msgstr "Iccn"

#. Property label for Bibliographic Ontology:locator
msgid "locator"
msgstr "定位器"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:locator
msgid ""
"A description (often numeric) that locates an item within a containing "
"document or collection."
msgstr "在一個容器文件或館藏中查找一個條目的描述（通常是數字）。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:numPages
msgid "number of pages"
msgstr "頁數"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:numPages
msgid "The number of pages contained in a document"
msgstr "一個文件內包含的頁面數目。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:numVolumes
msgid "number of volumes"
msgstr "卷數"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:numVolumes
msgid ""
"The number of volumes contained in a collection of documents (usually a "
"series, periodical, etc.)."
msgstr "包含在一系列文件（通常是一套、期刊，等等）中的卷的數目。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:number
msgid "number"
msgstr "數字"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:number
msgid ""
"A generic item or document number. Not to be confused with issue number."
msgstr "通用的條目或文件數。不要和刊行數混淆。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:oclcnum
msgid "oclcnum"
msgstr "oclcnum"

#. Property label for Bibliographic Ontology:pageEnd
msgid "page end"
msgstr "頁面結束"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:pageEnd
msgid "Ending page number within a continuous page range."
msgstr "在連續頁面範圍內的結束頁數。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:pageStart
msgid "page start"
msgstr "頁面開始"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:pageStart
msgid "Starting page number within a continuous page range."
msgstr "在連續頁面範圍內的起始頁數。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:pages
msgid "pages"
msgstr "頁面"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:pages
msgid ""
"A string of non-contiguous page spans that locate a Document within a "
"Collection. Example: 23-25, 34, 54-56. For continuous page ranges, use the "
"pageStart and pageEnd properties."
msgstr ""
"定位館藏中的文件的不連續的頁面間隔的字符串。例子：23-25，34，54-56。對於連續的頁面範圍，使用pageStart和pageEnd屬性。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:pmid
msgid "pmid"
msgstr "pmid"

#. Property label for Bibliographic Ontology:prefixName
msgid "prefix name"
msgstr "前綴名"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:prefixName
msgid "The prefix of a name"
msgstr "一個名稱的前綴"

#. Property label for Bibliographic Ontology:section
msgid "section"
msgstr "段落"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:section
msgid "A section number"
msgstr "段落數"

#. Property label for Bibliographic Ontology:shortDescription
msgid "shortDescription"
msgstr "shortDescription"

#. Property label for Bibliographic Ontology:shortTitle
msgid "short title"
msgstr "短標題"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:shortTitle
msgid "The abbreviation of a title."
msgstr "標題的縮寫。"

#. Property label for Bibliographic Ontology:sici
msgid "sici"
msgstr "sici"

#. Property label for Bibliographic Ontology:suffixName
msgid "suffix name"
msgstr "後綴名"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:suffixName
msgid "The suffix of a name"
msgstr "名稱的後綴"

#. Property label for Bibliographic Ontology:upc
msgid "upc"
msgstr "upc"

#. Property label for Bibliographic Ontology:uri
msgid "uri"
msgstr "uri"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:uri
msgid "Universal Resource Identifier of a document"
msgstr "文件的通用資源識別碼"

#. Property label for Bibliographic Ontology:volume
msgid "volume"
msgstr "卷"

#. Property comment for Bibliographic Ontology:volume
msgid "A volume number"
msgstr "卷數"

#. Vocabulary label for Friend of a Friend
msgid "Friend of a Friend"
msgstr "Friend of a Friend"

#. Vocabulary comment for Friend of a Friend
msgid "Relationships between people and organizations (FOAF)"
msgstr "人和組織之間的關係（FOAF）"

#. Class label for Friend of a Friend:LabelProperty
msgid "Label Property"
msgstr "標籤屬性"

#. Class comment for Friend of a Friend:LabelProperty
msgid ""
"A foaf:LabelProperty is any RDF property with texual values that serve as "
"labels."
msgstr "一個foaf:LabelProperty是任意一個有文字值的充當標籤的RDF屬性。"

#. Class label for Friend of a Friend:Person
msgid "Person"
msgstr "人"

#. Class comment for Friend of a Friend:Person
msgid "A person."
msgstr "一個人。"

#. Class comment for Friend of a Friend:Document
msgid "A document."
msgstr "一份文件。"

#. Class label for Friend of a Friend:Organization
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#. Class comment for Friend of a Friend:Organization
msgid "An organization."
msgstr "一個組織。"

#. Class label for Friend of a Friend:Group
msgid "Group"
msgstr "群組"

#. Class comment for Friend of a Friend:Group
msgid "A class of Agents."
msgstr "一類代理。"

#. Class comment for Friend of a Friend:Agent
msgid "An agent (eg. person, group, software or physical artifact)."
msgstr "一個代理（譬如：人、群體、軟件或物理人工製品）。"

#. Class label for Friend of a Friend:Project
msgid "Project"
msgstr "項目"

#. Class comment for Friend of a Friend:Project
msgid "A project (a collective endeavour of some kind)."
msgstr "一個項目（某種集體努力）。"

#. Class comment for Friend of a Friend:Image
msgid "An image."
msgstr "一個圖片。"

#. Class label for Friend of a Friend:PersonalProfileDocument
msgid "PersonalProfileDocument"
msgstr "PersonalProfileDocument"

#. Class comment for Friend of a Friend:PersonalProfileDocument
msgid "A personal profile RDF document."
msgstr "人物簡介的RDF文件。"

#. Class label for Friend of a Friend:OnlineAccount
msgid "Online Account"
msgstr "線上帳號"

#. Class comment for Friend of a Friend:OnlineAccount
msgid "An online account."
msgstr "一個線上帳號。"

#. Class label for Friend of a Friend:OnlineGamingAccount
msgid "Online Gaming Account"
msgstr "線上遊戲帳號"

#. Class comment for Friend of a Friend:OnlineGamingAccount
msgid "An online gaming account."
msgstr "一個線上遊戲帳號。"

#. Class label for Friend of a Friend:OnlineEcommerceAccount
msgid "Online E-commerce Account"
msgstr "線上電子商務帳號"

#. Class comment for Friend of a Friend:OnlineEcommerceAccount
msgid "An online e-commerce account."
msgstr "一個線上電子商務帳號."

#. Class label for Friend of a Friend:OnlineChatAccount
msgid "Online Chat Account"
msgstr "線上聊天帳號"

#. Class comment for Friend of a Friend:OnlineChatAccount
msgid "An online chat account."
msgstr "一個線上聊天帳號。"

#. Property label for Friend of a Friend:mbox
msgid "personal mailbox"
msgstr "個人信箱"

#. Property comment for Friend of a Friend:mbox
msgid ""
"A  personal mailbox, ie. an Internet mailbox associated with exactly one "
"owner, the first owner of this mailbox. This is a 'static inverse functional"
" property', in that  there is (across time and change) at most one "
"individual that ever has any particular value for foaf:mbox."
msgstr ""
"個人信箱，也就是和正好一個所有人，信箱的第一個所有人，相關聯的網路信箱。這是一個“靜態逆序功能性屬性”，因為只能有（橫跨時間和變化）最多一個人對foaf:mbox有一些特定價值。"

#. Property label for Friend of a Friend:mbox_sha1sum
msgid "sha1sum of a personal mailbox URI name"
msgstr "個人信箱URI名字的sha1sum"

#. Property comment for Friend of a Friend:mbox_sha1sum
msgid ""
"The sha1sum of the URI of an Internet mailbox associated with exactly one "
"owner, the  first owner of the mailbox."
msgstr "和正好一個所有人，信箱的第一個所有人，相關聯的網路信箱的URI 的sha1sum。"

#. Property label for Friend of a Friend:gender
msgid "gender"
msgstr "性別"

#. Property comment for Friend of a Friend:gender
msgid ""
"The gender of this Agent (typically but not necessarily 'male' or 'female')."
msgstr "該代理的性別（通常是這樣，但是不一定是“男性”或“女性”）。"

#. Property label for Friend of a Friend:geekcode
msgid "geekcode"
msgstr "geekcode"

#. Property comment for Friend of a Friend:geekcode
msgid ""
"A textual geekcode for this person, see http://www.geekcode.com/geek.html"
msgstr ""
"該人的文本geekcode，參見http://www.geekcode.com/geek.html （注：geekcode.com於2016年失效, "
"參見http://en.wikipedia.org/wiki/Geek_Code)"

#. Property label for Friend of a Friend:dnaChecksum
msgid "DNA checksum"
msgstr "DNA校驗碼"

#. Property comment for Friend of a Friend:dnaChecksum
msgid "A checksum for the DNA of some thing. Joke."
msgstr "某事物的DNA校驗碼。開個玩笑。"

#. Property label for Friend of a Friend:sha1
msgid "sha1sum (hex)"
msgstr "sha1sum (hex)"

#. Property comment for Friend of a Friend:sha1
msgid "A sha1sum hash, in hex."
msgstr "十六進制的sha1sum哈希值。"

#. Property label for Friend of a Friend:based_near
msgid "based near"
msgstr "所基於"

#. Property comment for Friend of a Friend:based_near
msgid ""
"A location that something is based near, for some broadly human notion of "
"near."
msgstr "某事物所基於的一個位置，類似附近概念。"

#. Property label for Friend of a Friend:title
msgid "title"
msgstr "頭銜"

#. Property comment for Friend of a Friend:title
msgid "Title (Mr, Mrs, Ms, Dr. etc)"
msgstr "頭銜（先生，女士，小姐，博士，等等）"

#. Property label for Friend of a Friend:nick
msgid "nickname"
msgstr "綽號"

#. Property comment for Friend of a Friend:nick
msgid ""
"A short informal nickname characterising an agent (includes login "
"identifiers, IRC and other chat nicknames)."
msgstr "表徵一個代理的短的非正式的綽號（包括登陸識別碼、IRC和其它聊天綽號）。"

#. Property label for Friend of a Friend:jabberID
msgid "jabber ID"
msgstr "jabber ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:jabberID
msgid "A jabber ID for something."
msgstr "某事物的jabber ID。"

#. Property label for Friend of a Friend:aimChatID
msgid "AIM chat ID"
msgstr "AIM聊天ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:aimChatID
msgid "An AIM chat ID"
msgstr "一個AIM聊天ID"

#. Property label for Friend of a Friend:skypeID
msgid "Skype ID"
msgstr "Skype ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:skypeID
msgid "A Skype ID"
msgstr "一個Skype ID"

#. Property label for Friend of a Friend:icqChatID
msgid "ICQ chat ID"
msgstr "ICQ聊天ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:icqChatID
msgid "An ICQ chat ID"
msgstr "一個ICQ聊天ID"

#. Property label for Friend of a Friend:yahooChatID
msgid "Yahoo chat ID"
msgstr "Yahoo聊天ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:yahooChatID
msgid "A Yahoo chat ID"
msgstr "一個Yahoo聊天ID"

#. Property label for Friend of a Friend:msnChatID
msgid "MSN chat ID"
msgstr "MSN聊天ID"

#. Property comment for Friend of a Friend:msnChatID
msgid "An MSN chat ID"
msgstr "一個MSN聊天ID"

#. Property label for Friend of a Friend:name
msgid "name"
msgstr "名稱"

#. Property comment for Friend of a Friend:name
msgid "A name for some thing."
msgstr "某事物的名字。"

#. Property label for Friend of a Friend:firstName
msgid "firstName"
msgstr "firstName"

#. Property comment for Friend of a Friend:firstName
msgid "The first name of a person."
msgstr "一個人的名。"

#. Property label for Friend of a Friend:lastName
msgid "lastName"
msgstr "lastName"

#. Property comment for Friend of a Friend:lastName
msgid "The last name of a person."
msgstr "一個人的姓。"

#. Property label for Friend of a Friend:givenName
#. Property label for Friend of a Friend:givenname
msgid "Given name"
msgstr "名"

#. Property comment for Friend of a Friend:givenName
#. Property comment for Friend of a Friend:givenname
msgid "The given name of some person."
msgstr "某人的名。"

#. Property label for Friend of a Friend:surname
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#. Property comment for Friend of a Friend:surname
msgid "The surname of some person."
msgstr "某人的姓。"

#. Property label for Friend of a Friend:family_name
msgid "family_name"
msgstr "family_name"

#. Property comment for Friend of a Friend:family_name
#. Property comment for Friend of a Friend:familyName
msgid "The family name of some person."
msgstr "某人的姓。"

#. Property label for Friend of a Friend:familyName
msgid "familyName"
msgstr "familyName"

#. Property label for Friend of a Friend:phone
msgid "phone"
msgstr "電話"

#. Property comment for Friend of a Friend:phone
msgid ""
"A phone,  specified using fully qualified tel: URI scheme (refs: "
"http://www.w3.org/Addressing/schemes.html#tel)."
msgstr ""
"一個電話，以完全限定的電話號碼來指定：URI 方案（參見：http://www.w3.org/Addressing/schemes.html#tel）。"

#. Property label for Friend of a Friend:homepage
msgid "homepage"
msgstr "主頁"

#. Property comment for Friend of a Friend:homepage
msgid "A homepage for some thing."
msgstr "某事物的主頁。"

#. Property label for Friend of a Friend:weblog
msgid "weblog"
msgstr "網頁日誌"

#. Property comment for Friend of a Friend:weblog
msgid "A weblog of some thing (whether person, group, company etc.)."
msgstr "某些事的網頁日誌（無論是人物、群體、公司等等）。"

#. Property label for Friend of a Friend:openid
msgid "openid"
msgstr "openid"

#. Property comment for Friend of a Friend:openid
msgid "An OpenID for an Agent."
msgstr "某代理的OpenID。"

#. Property label for Friend of a Friend:tipjar
msgid "tipjar"
msgstr "小費罐"

#. Property comment for Friend of a Friend:tipjar
msgid ""
"A tipjar document for this agent, describing means for payment and reward."
msgstr "該代理的小費罐文件，描述付費和酬金的方式。"

#. Property label for Friend of a Friend:plan
msgid "plan"
msgstr "計劃"

#. Property comment for Friend of a Friend:plan
msgid "A .plan comment, in the tradition of finger and '.plan' files."
msgstr "一個.plan註解，使用傳統的手指和\".plan\"文件。"

#. Property label for Friend of a Friend:made
msgid "made"
msgstr "製造"

#. Property comment for Friend of a Friend:made
msgid "Something that was made by this agent."
msgstr "由該代理製造的某物。"

#. Property label for Friend of a Friend:maker
msgid "maker"
msgstr "製造者"

#. Property comment for Friend of a Friend:maker
msgid "An agent that  made this thing."
msgstr "製造了該事物的代理。"

#. Property label for Friend of a Friend:img
msgid "image"
msgstr "圖片"

#. Property comment for Friend of a Friend:img
msgid ""
"An image that can be used to represent some thing (ie. those depictions "
"which are particularly representative of something, eg. one's photo on a "
"homepage)."
msgstr "能被用來代表某些事物的圖片（也就是說，那些特別代表了某些事物的描繪，譬如主頁上的某人的照片）。"

#. Property label for Friend of a Friend:depiction
msgid "depiction"
msgstr "描繪"

#. Property comment for Friend of a Friend:depiction
msgid "A depiction of some thing."
msgstr "對某事物的描繪。"

#. Property label for Friend of a Friend:depicts
msgid "depicts"
msgstr "描繪"

#. Property comment for Friend of a Friend:depicts
msgid "A thing depicted in this representation."
msgstr "在該表現中被描繪的事物。"

#. Property label for Friend of a Friend:thumbnail
msgid "thumbnail"
msgstr "縮圖"

#. Property comment for Friend of a Friend:thumbnail
msgid "A derived thumbnail image."
msgstr "一張衍生的縮圖。"

#. Property label for Friend of a Friend:myersBriggs
msgid "myersBriggs"
msgstr "myersBriggs"

#. Property comment for Friend of a Friend:myersBriggs
msgid "A Myers Briggs (MBTI) personality classification."
msgstr "Myers Briggs （MBTI）個性分類。"

#. Property label for Friend of a Friend:workplaceHomepage
msgid "workplace homepage"
msgstr "工作場所主頁"

#. Property comment for Friend of a Friend:workplaceHomepage
msgid ""
"A workplace homepage of some person; the homepage of an organization they "
"work for."
msgstr "某人的工作場所主頁；他們工作的組織的主頁。"

#. Property label for Friend of a Friend:workInfoHomepage
msgid "work info homepage"
msgstr "工作資訊主頁"

#. Property comment for Friend of a Friend:workInfoHomepage
msgid ""
"A work info homepage of some person; a page about their work for some "
"organization."
msgstr "某人的工作資訊主頁；在某組織的工作的頁面。"

#. Property label for Friend of a Friend:schoolHomepage
msgid "schoolHomepage"
msgstr "schoolHomepage"

#. Property comment for Friend of a Friend:schoolHomepage
msgid "A homepage of a school attended by the person."
msgstr "該人入學的學校的主頁。"

#. Property label for Friend of a Friend:knows
msgid "knows"
msgstr "知道"

#. Property comment for Friend of a Friend:knows
msgid ""
"A person known by this person (indicating some level of reciprocated "
"interaction between the parties)."
msgstr "被此人知道的一個人（表示在雙方之間有某種程度的互相交往）。"

#. Property label for Friend of a Friend:interest
msgid "interest"
msgstr "興趣"

#. Property comment for Friend of a Friend:interest
msgid "A page about a topic of interest to this person."
msgstr "此人感興趣的話題的頁面。"

#. Property label for Friend of a Friend:topic_interest
msgid "topic_interest"
msgstr "topic_interest"

#. Property comment for Friend of a Friend:topic_interest
msgid "A thing of interest to this person."
msgstr "此人感興趣的事物。"

#. Property label for Friend of a Friend:publications
msgid "publications"
msgstr "出版物"

#. Property comment for Friend of a Friend:publications
msgid "A link to the publications of this person."
msgstr "此人的出版物的連結。"

#. Property label for Friend of a Friend:currentProject
msgid "current project"
msgstr "目前項目"

#. Property comment for Friend of a Friend:currentProject
msgid "A current project this person works on."
msgstr "此人正在工作的一個目前項目。"

#. Property label for Friend of a Friend:pastProject
msgid "past project"
msgstr "以往的項目"

#. Property comment for Friend of a Friend:pastProject
msgid "A project this person has previously worked on."
msgstr "此人以前工作過的一個項目。"

#. Property label for Friend of a Friend:fundedBy
msgid "funded by"
msgstr "由以下贊助："

#. Property comment for Friend of a Friend:fundedBy
msgid "An organization funding a project or person."
msgstr "資助某項目或個人的組織。"

#. Property label for Friend of a Friend:logo
msgid "logo"
msgstr "標識"

#. Property comment for Friend of a Friend:logo
msgid "A logo representing some thing."
msgstr "代表某事物的標識。"

#. Property label for Friend of a Friend:topic
msgid "topic"
msgstr "主題"

#. Property comment for Friend of a Friend:topic
msgid "A topic of some page or document."
msgstr "某頁面或文件的主題。"

#. Property label for Friend of a Friend:primaryTopic
msgid "primary topic"
msgstr "主要論題"

#. Property comment for Friend of a Friend:primaryTopic
msgid "The primary topic of some page or document."
msgstr "某些頁面或文件的主要論題。"

#. Property label for Friend of a Friend:focus
msgid "focus"
msgstr "焦點"

#. Property comment for Friend of a Friend:focus
msgid ""
"The underlying or 'focal' entity associated with some SKOS-described "
"concept."
msgstr "與SKOS描述過的概念相關聯的基礎或“焦點”實體。"

#. Property label for Friend of a Friend:isPrimaryTopicOf
msgid "is primary topic of"
msgstr "是下面的主要論題："

#. Property comment for Friend of a Friend:isPrimaryTopicOf
msgid "A document that this thing is the primary topic of."
msgstr "該事物為其主要論題的一份文件。"

#. Property comment for Friend of a Friend:page
msgid "A page or document about this thing."
msgstr "有關這件事的頁面或文件。"

#. Property label for Friend of a Friend:theme
msgid "theme"
msgstr "主題"

#. Property comment for Friend of a Friend:theme
msgid "A theme."
msgstr "一個主題。"

#. Property label for Friend of a Friend:account
#. Property label for Friend of a Friend:holdsAccount
msgid "account"
msgstr "帳號"

#. Property comment for Friend of a Friend:account
#. Property comment for Friend of a Friend:holdsAccount
msgid "Indicates an account held by this agent."
msgstr "表明被該代理持有的賬戶。"

#. Property label for Friend of a Friend:accountServiceHomepage
msgid "account service homepage"
msgstr "帳號服務主頁"

#. Property comment for Friend of a Friend:accountServiceHomepage
msgid "Indicates a homepage of the service provide for this online account."
msgstr "表明了該線上帳號的服務提供商的主頁。"

#. Property label for Friend of a Friend:accountName
msgid "account name"
msgstr "帳號名稱"

#. Property comment for Friend of a Friend:accountName
msgid "Indicates the name (identifier) associated with this online account."
msgstr "表明與該線上帳號關聯的名稱（識別碼）。"

#. Property label for Friend of a Friend:member
msgid "member"
msgstr "成員"

#. Property comment for Friend of a Friend:member
msgid "Indicates a member of a Group"
msgstr "表明是一個群組的成員"

#. Property label for Friend of a Friend:membershipClass
msgid "membershipClass"
msgstr "membershipClass"

#. Property comment for Friend of a Friend:membershipClass
msgid "Indicates the class of individuals that are a member of a Group"
msgstr "表明是一個群組的成員的個人的等級"

#. Property label for Friend of a Friend:birthday
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#. Property comment for Friend of a Friend:birthday
msgid ""
"The birthday of this Agent, represented in mm-dd string form, eg. '12-31'."
msgstr "該代理的生日，以mm-dd格式表示，例如 ‘12-31’。"

#. Property label for Friend of a Friend:age
msgid "age"
msgstr "年齡"

#. Property comment for Friend of a Friend:age
msgid "The age in years of some agent."
msgstr "某代理的以年為單位的年齡。"

#. Property comment for Friend of a Friend:status
msgid ""
"A string expressing what the user is happy for the general public (normally)"
" to know about their current activity."
msgstr "表達了為何使用者為普通大眾（通常來講）知道他們的目前活動而高興的字符串。"
